<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Sampler.cz</title>
    <link href="https://sampler.cz/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://sampler.cz" />
    <updated>2019-01-22T16:14:32+01:00</updated>
    <author>
        <name>SedrickDeniken</name>
    </author>
    <id>https://sampler.cz</id>

    <entry>
        <title>Alan Walker headlinerem festivalu CAMP v Dubňanech.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/alan-walker-headlinerem-festivalu-camp-v-dubnanech/"/>
        <id>https://sampler.cz/alan-walker-headlinerem-festivalu-camp-v-dubnanech/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-01-22T16:13:28+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/23/alan-walker.jpg" alt="" />
                    Dne 19-20.7.2019 se uskuteční jedna z největších EDM událostí tohoto roku, kde se představí celkem 6-7 velkých jmen ze světa Djingu. Můžeme garantovat, že tohle bude opravdu velkolepé! Jedno z největších a nejúspěšnějších producentských jmen se řítí do Campu Josef v Dubňanech. Agentura Camp Josef&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/23/alan-walker.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Dne <em>19-20.7.2019</em> se uskuteční jedna z největších EDM událostí tohoto roku, kde se představí celkem 6-7 velkých jmen ze světa Djingu. Můžeme garantovat, že tohle bude opravdu velkolepé!</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jedno z největších a nejúspěšnějších producentských jmen se řítí do Campu Josef v Dubňanech. Agentura <strong>Camp Josef Agency</strong>, která v loňském roce pořádala na stejném místě event s KSHMRem, letos přináší dvoudenní festival, ještě s našlápějším lineupem. Hlavním tahákem bude DJ, jež se ve světě proslavil hitem <em>Faded</em>. Dámy a pánové, headlinerem je <strong>ALAN WALKER</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jednadvacetiletý britsko-norský hudebník, který na svém youtube kanálu nasbíral více jak 2,1 miliardy přehrání, a získal 10 platinových desek. V letošním roce vydal tři singly, kdy hned ten první Ignite – nasbíral více jak 12 miliónů přehrání na spotify za necelé 4 týdny. Velký úspěch měli i skladby <em>Darkside</em> a <em>Diamond Heart</em>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Oficiální událost a další info naleznete <a href="#INTERNAL_LINK#/post/null" title="https://www.facebook.com/events/235991847334045/">zde</a>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">První ročník aftermovie:<br><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/gI70FAeg6WQ" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe><br></span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Sedliv posouvá laťku a vydává track pro videohru.</title>
        <author>
            <name>Bocianjr</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/sedliv-posouva-latku-a-vydava-track-pro-videohru/"/>
        <id>https://sampler.cz/sedliv-posouva-latku-a-vydava-track-pro-videohru/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-21T18:34:25+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/22/sedliv.png" alt="" />
                    Jistě jste už někdy slyšeli o brněnském úspěšném českém DJovi a producentovi, který si říká Sedliv, vlastním jménem Ivo Sedláček. Většina z vás ho může znát jako 1/2 Audiorockers. Tento talentovaný chlapík nyní vydal svůj nový sólo track s názvem “Be There For You”. Vokály&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/22/sedliv.png" alt="" />
                <p>Jistě jste už někdy slyšeli o brněnském úspěšném českém DJovi a producentovi, který si říká <strong>Sedliv</strong>, vlastním jménem Ivo Sedláček. Většina z vás ho může znát jako 1/2 <strong>Audiorockers</strong>.</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tento talentovaný chlapík nyní vydal svůj nový sólo track s názvem “<em>Be There For You</em>”. Vokály mu nazpívala mladá francouzská zpěvačka <strong>Kinnie Lane</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tenhle track ale není jen tak! Stal se totiž soundtrackem známé VR hry “<strong>Beat Saber</strong>”, která byla nominována jako nejlepší hra roku, na “<strong>The Game Awards</strong>”, což je považováno jako “oscar” v herním světě. Ptáte se jak je to možné?</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Známý hudební producent <strong>Jaroslav Beck</strong>, který se proslavil například vytvořením hudby do traileru <em>Star Wars</em> nebo trháku <em>Terminator: Genisys</em> si všiml Sedlivovi hudby a oslovil ho ke spolupráci.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jak se vám track líbí? Za nás to je určitě velmi povedené a vřele doporučujeme!</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/1c6-CBmVytU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hatom v exkluzivním rozhovoru pro Sampler.</title>
        <author>
            <name>Qaty</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/hatom-v-exkluzivnim-rozhovoru-pro-sampler/"/>
        <id>https://sampler.cz/hatom-v-exkluzivnim-rozhovoru-pro-sampler/</id>
            <category term="Rozhovory"/>

        <updated>2019-01-21T18:34:54+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/21/hatom.jpg" alt="" />
                    Tomáš Bendik alias DJ Hatom je stoupajícím talentem slovenské (potažmo i české) hardstylové scény a to zejména díky své originální hudební produkci a kvalitnímu sound-designu. Jeho track se dokonce objevil v nejsledovanějším hardstylovém podcastu vůbec s názvem „Hard with style.“ Co všechno nám na sebe&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/21/hatom.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Tomáš Bendik alias <strong>DJ Hatom</strong> je stoupajícím talentem slovenské (potažmo i české) hardstylové scény a to zejména díky své originální hudební produkci a kvalitnímu sound-designu. Jeho track se dokonce objevil v nejsledovanějším hardstylovém podcastu vůbec s názvem „<em>Hard with style</em>.“ Co všechno nám na sebe prozradil? To se dočtete tady.</span></p>
<p><strong>1. Jak jsi se vlastně dostal k taneční hudbě, DJingu a vlastní produkci? Kolik ti bylo?<br></strong><span style="font-weight: 400;"><em>K tanečnej elektronickej hudbe som sa dostal pomocou internetu ako malý. Mal som vtedy asi 10 rokov. Zo začiatku to boli jednoduché žánre typu hands-up, electro house. V 12 rokoch som narazil na program určený na tvorbu hudby. Mal názov Linux Multimedia Studio. Bol to môj prvý program. Vždy ma zaujímalo, ako sa tá hudba vlastne vytvára. Moje prvé hranie bolo v roku 2015. Zavolal ma tam v tedy môj dobrý kamarát Raweez, ktorý to celé odštartoval. Vďaka nemu som mal možnosť vydať aj svoj prvý track “Final Battle“ pod vydavateľstvom Rawr Records. Za úplného Dja sa nepovažujem, kedže viem, že sú tu ľudia, ktorí to za mixom vedia oveľa lepšie a venujú sa tomu každý deň. Skôr sa považujem za producenta, ktorý občas zahrá na nejakej párty svoje tracky, a to, čo má rád.</em> </span></p>
<p><strong>2. Takže, jak celkově dlouho se věnuješ taneční hudbě?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><em><span style="font-weight: 400;">Bude to už asi 8 rokov.<br></span></em></p>
<p><strong>3. Kde jsi získal potřebné znalosti z oblasti produkce? Měl jsi někoho, kdo tě vedl?<br></strong><span style="font-weight: 400;"><em>Zo začiatku to bola vždy metóda pokus omyl. Nemal som nikoho kto by mi ukazoval, ako to robiť. Bol som ten typ chlapca, ktorý večne sedí za počítačom, lenže som sa na ňom nehrával hry, ale skladal hudbu. Až po nejakých 3 rokoch som sa dôkladnejšie začal zaujímať, ako to má vlastne znieť. Znalosti som nabral z rôznych youtube videí a článkov od producentov a hlavne skúšaním a experimentovaním. Aj po 8 rokoch vyhľadávam nové návody a stále sa snažím naučiť nové techniky. Vždy je, čo zlepšovať.</em> </span></p>
<p><strong>4. Kdo jsou tvoji nejoblíbenější DJové a největší vzory co se týká hudby a proč?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;"><em>Môj najobľúbenejším DJom momentálne je asi Geck-o. Vždy ma dokáže uchvátiť rôznorodou selekciou hudby v jeho setoch. Momentálnym mojim najväčším vzorom, čo sa týka hudby a zvuku je Britský producent Culprate. Dostal ma svojim prepracovaným zvukom a spiritualitou, ktorú do svojej hudby vkladá, špeciálne vyzdvihnem album Deliverance.</em> </span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/l-aWFJYxng0" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><strong>5. Je naopak něco, co ti v taneční hudbě vyloženě vadí, ať už je to cokoli?</strong> <br><em><span style="font-weight: 400;">Na tanečnej hudbe mi vadí, že sa stáva čoraz menej tanečnou. Poslednú dobu fičia v hardstyle 24 sekundové dropy. A nie len v hardstyle, ale aj v ostatných populárnejších mainstream žánroch. Ľudia chcú tancovať oveľa dlhšie, nie len pol minúty. Komercia nekomercia, malo by sa to robiť oveľa dlhšie.<br></span></em><span style="font-weight: 400;"><br></span><strong>6. Už jsem několikrát slyšel, že tě lidé srovnávají s AUDIOFREAQEM (australský producent hardstylu). Co si myslíš o tomhle srovnání?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><em><span style="font-weight: 400;">Počúvam veľa jeho hudby. Čo sa týka hardstylu, tak je to môj najobľúbenejší producent. Takže je možné, že som od neho niečo podvedome pochytil.</span></em></p>
<p><strong>7. Čím se podle tebe liší ti nejlepší DJové a producenti od ostatních?<br></strong><em><span style="font-weight: 400;">Najlepší DJ od horšieho DJa sa líši jednoznačne marketingom. Ak je to myslené teda tak že, čím viac ľudí pozná DJa tým je lepší. Dobrý DJ by mal vždy priniesť niečo nové do setu. Či už sú to zaujímavé mashupy alebo kreatívne techniky mixovania. Dobrý producent by mal vedieť, čo robí a prečo to robí.</span></em></p>
<p><strong>8. Kdyby sis mohl vybrat libovolného interpreta, se kterým bys mohl spolupracovat, kdo by to byl a proč?<br></strong><em><span style="font-weight: 400;">Bol by to asi Culprate alebo niekto z iného žánru ako hardstyle. Fascinuje ma jeho sound design a kvalita zvuku. Určite by som sa od neho veľa naučil.</span></em></p>
<p><strong>9. Pracuješ teď na něčem novém?<br></strong><em><span style="font-weight: 400;">Pracujem na mnohých veciach. Moja hardstyle tvorba sa bude tento rok uberať skôr rawstylovo.  Momentálne vydávam hudbu pod dvomi menami ako Hatom a Tom Different. Hatom je zameraný len na hardstyle a Tom Different je môj experimentálny projekt, pod ktorým vydávam rôznu experimentálnu hudbu. Popri tom ešte rozbieham nové Drum and Bass meno, ale to je ešte len v zárodkoch.</span></em></p>
<p><strong>10. Jakou hudbu máš ještě kromě Hardstylu rád?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><em><span style="font-weight: 400;">Vypočujem si naozaj všetko, z každého žánru sa nájde niečo, čo sa mi páči. V poslednej dobe počúvam veľa psychedelickej hudby a IDM (Intelligent Dance Music). Mám rád aj starú rockovú hudbu, ako napríklad Pink Floyd. Nemám problém počúvať ani klasiku, som open-minded.</span></em></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/21/hatom2.jpg" alt="" width="960" height="539"></p>
<p><strong>11. Napadlo tě někdy udělat nějakou komerční skladbu jako je „žijeme len raz“ nebo něco podobného?<br></strong><em style="font-size: inherit;">Keď sa dostanem ku tým správnym ľuďom určite niečo také v budúcnosti skúsim.</em></p>
<p><strong>12. Co považuješ za svůj dosavadní největší úspěch a na kterou svoji skladbu jsi nejvíc pyšný?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><em><span style="font-weight: 400;">Za svoj najväčší úspech považujem zahratie môjho tracku Summer Trippin (Dealer Mix) na Defqon 1 Power Hour (v mashupu s Lost my Mind). Je to úžastné, že sa to dostalo medzi toľkých ľudí aj keď je to veľmi jednoduchý track bez výrazných melódií. V podstate ide iba o experiementálny track.</span></em></p>
<p><strong>13. Myslíš, že se Hardstylu na Slovensku a v Čechách daří? Jak vidíš další vývoj celosvětově?<br></strong><em><span style="font-weight: 400;">V Česku sa mu darí veľmi dobre, keďže sú tam ľudia, ktorí sa toho chytili a neboja sa toho. Na Slovensku to stále mrzne, ale cítim v kostiach, že sa to v budúcnosti niekam pohne. Celosvetovo sa tento žáner stáva viac mainstream a myslím si, že to je len dobre. Je tak viac priestoru pre underground a dokáže si to vyhľadať viacej ľudí.</span></em></p>
<p><strong>14. Jaké máš cíle do budoucna, co se týká hudby? Můžeme se těšit na nějaké album?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><em><span style="font-weight: 400;">Mojim cieľom pre tento rok je živiť sa len hudbou, čo sa pomaličky napĺňa a darí sa mi v tom. Ďalším cieľom je zlepšovať kvalitu môjho zvuku a skúšať nové žánre. Album momentálne neplánujem keďže ma sleduje veľmi malé publikum a neoplatí sa to.</span></em></p>
<p><strong>15. Co bys poradil lidem, kteří by chtěli také začít dělat DJe a věnovat se vlastní produkci?<br></strong><em><span style="font-weight: 400;">Ľuďom ktorí začali s produkciou určite odporúčam, aby nepočúvali negatívnu kritiku na ich prvotnú tvorbu.  Odporúčam sledovať množstvo videí, zaplatiť si kurzy, čítať rôzne články a hlavne skúšať a neostať pri jednom žánry.</span></em></p>
<p><strong>16. Je ještě něco, co bys chtěl našim čtenářům vzkázat?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><em><span style="font-weight: 400;">Majte sa radi a neodsudzujte žiaden hudobný žáner.</span></em></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/3Os0bIOsHXs" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>STANDERWICK a jeho verze hitu Take Everything.</title>
        <author>
            <name>SedrickDeniken</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/standerwick-a-jeho-verze-hitu-take-everything/"/>
        <id>https://sampler.cz/standerwick-a-jeho-verze-hitu-take-everything/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-20T19:59:12+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/20/standerwick.png" alt="" />
                    Jistě máte v živé paměti trance hitovku z kuchyně legendárního Garetha Emeryho s nezaměnitelným vokálem od Emmy Hewitt, který spatřil světlo světa přibližně před měsícem. Absolutně úžasná euforická skladba, která splňuje vše to, co má dnešní trance song mít, se stala okamžitě hitem a asi&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/20/standerwick.png" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Jistě máte v živé paměti trance hitovku z kuchyně legendárního <strong>Garetha Emeryho</strong> s nezaměnitelným vokálem od <strong>Emmy Hewitt</strong>, který spatřil světlo světa přibližně před měsícem. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Absolutně úžasná euforická skladba, která splňuje vše to, co má dnešní trance song mít, se stala okamžitě hitem a asi nikdo z nás si nedokázal představit, že by tento song šlo ještě nějak vylepšit.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Pak ale nastoupil <strong>STANDERWICK</strong> a opět dokázal, jak kvalitní producent je. Solidní pověst si vysloužil již v době společného projektu se slovenským <strong>ReOrder</strong>em. Sám se poté posunul ještě dál, stal se oblíbencem Armina a dokonce i s Garethem již spolupracoval. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Rodák z Bristolu dokázal v remixu pro <em>Take Everything</em> zachovat skvěle znějící vokál Emmy, dokonce i původní emoční pasáž z originálního tracku. To vše doplněno o jeho velmi originální melodii a rukopis, jako takový, který je velmi úspěšný na trance scéně.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Je pak tedy otázka, zda dáte přednost originálu, či remixu. V každém případě neprohloupíte ani při jednom výběru.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_bsjFocii_8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><em><span style="font-weight: 400;">Zdroj: EDMTunes.com</span></em></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Sub Zero Project a Headhunterz plánují další společný song.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/sub-zero-project-a-headhunterz-planuji-dalsi-spolecny-song/"/>
        <id>https://sampler.cz/sub-zero-project-a-headhunterz-planuji-dalsi-spolecny-song/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-17T22:29:09+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/19/heady.jpg" alt="" />
                    Pamatujete si na hardstylovou hymnu loňského roku s názvem Our Church? Tuhle pecku mají na starosti Sub Zero Project a Headhunterz a nyní se zdá, že se dočkáme pokračování. Na Facebookovém profilu SZP se objevilo video, u kterého byl označen právě i Heady a stál&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/19/heady.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Pamatujete si na hardstylovou hymnu loňského roku s názvem <strong>Our Church</strong>? Tuhle pecku mají na starosti <strong>Sub Zero Project</strong> a <strong>Headhunterz</strong> a nyní se zdá, že se dočkáme pokračování.</span></p>
<br>
<p><span style="font-weight: 400;">Na Facebookovém profilu SZP se objevilo video, u kterého byl označen právě i Heady a stál u něho text: “</span><i><span style="font-weight: 400;">To every owner, of an orange heart. Who is ready for a follow-up?”</span></i></p>
<br>
<p><span style="font-weight: 400;">To dává velkou naději na další zajímavý collab. Navíc bylo oznámeno, že Sub Zero Project plánují vydání alba s názvem <strong>The Outbreak</strong> a je tedy dost možné, že nový společný track s Headym se objeví právě na tomto albu.</span></p>
<p><iframe width="560" height="238" style="border: none; overflow: hidden;" src="https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FProjectSubZero%2Fvideos%2F2055140951413118%2F&amp;show_text=0&amp;width=560" scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ferry Corsten napsal hudbu k filmu.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/ferry-corsten-napsal-hudbu-k-filmu/"/>
        <id>https://sampler.cz/ferry-corsten-napsal-hudbu-k-filmu/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-17T20:19:05+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/18/ferry-corsten.jpg" alt="" />
                    Ferry Corsten přechází k vyprávění svých emocí skrz filmovou hudbu. Jeho tvorba měla vždy blízko k podobnému stylu. Můžeme vzpomenout například na jeho album Blueprint z roku 2017, které působí opravdu uceleně, podobně jako soundtrack. Tentokrát spojil síly s režisérem Davidem Gleesonem, pro kterého vytvořil&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/18/ferry-corsten.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;"><strong>Ferry Corsten</strong> přechází k vyprávění svých emocí skrz filmovou hudbu. Jeho tvorba měla vždy blízko k podobnému stylu. Můžeme vzpomenout například na jeho album <strong>Blueprin</strong>t z roku 2017, které působí opravdu uceleně, podobně jako soundtrack.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tentokrát spojil síly s režisérem Davidem Gleesonem, pro kterého vytvořil soundtrack k filmu <strong>Don’t Go</strong> a nebyl by to Ferry, abychom se nedočkali hudby plné emocí.</span></p>
<p><i><span style="font-weight: 400;">„Vždy mě zajímaly zvukové scény a použití hudby na vyvolání emocionálních reakcí, takže práce s filmem byla dlouho oblast, kterou jsem chtěl prozkoumat. Jsem vděčný, že jsem mohl spolupracovat s Davidem na mém prvním soundtracku. Je to něco, na čem bych rád pracoval i v budoucnosti,“ </span></i><span style="font-weight: 400;">říká samotný Ferry.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/BcJUUnFz-Qk" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Zdroj: Urban Label PR</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Svět festivalů: Airbeat One festival 2019.</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/svet-festivalu-airbeat-one-festival-2019/"/>
        <id>https://sampler.cz/svet-festivalu-airbeat-one-festival-2019/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-22T16:13:55+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/17/uvodka.jpg" alt="" />
                    Jistě se shodneme na tom, že všichni z nás mají rádi festivaly a to buď halové či letní open air festivaly, kterých je pro fanoušky taneční hudby přichystáno opravdu mnoho. Já se budu snažit vám některé festivaly přiblížit a to tak, že každý týden ve&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/17/uvodka.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Jistě se shodneme na tom, že všichni z nás mají rádi festivaly a to buď halové či letní open air festivaly, kterých je pro fanoušky taneční hudby přichystáno opravdu mnoho. Já se budu snažit vám některé festivaly přiblížit a to tak, že každý týden ve středu bude vycházet jeden díl ze seriálu ,,<em>Svět festivalů</em>“. V tom si budeme povídat o lokaci festivalu, oznámených jménech a některých zajímavostech. Já sám jsem se několika festivalů zúčastnil a o těchto festivalech se nejspíš i více rozepíšu. Jako první festival jsem si vybral, jak už z názvu článku tušíte, německý <strong>Airbeat One festival</strong>.</span></p>
<br>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>O lokaci festivalu</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Airbeat One je festival konající se v německém <strong>Neustadt – Glewe</strong>, na stejnojmenném letišti. Neustadt – Glewe je menší město ležící v severním Německu kousíček od baltského moře. Dostupnost města je od nás dobrá, protože do města přímo vede dálnice z Berlína, avšak cesta není příliš příjemná. Kvůli své délce pro představu z Kolína, kde nás vyzvedlo auto, trvala cesta ještě 7 hodin a to není v autě příliš pohodlné. Neustadt je ale dostupný i vlakem a to z Prahy a vcelku pohodlně.</span></p>
<p><br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/historei.jpg" alt=" foto: facebook Airbeat one" width="960" height="603"><em><span style="font-weight: 400;">Foto: archiv Airbeat one </span></em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Historie festivalu</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">První ročník byl uskutečněn v roce 2002 a až do roku 2008 se jednalo o maličký lokální festival. V roce 2008 už festival navštívilo 8 500 návštěvníků a podle spokojenosti se dalo očekávat, že se návštěvníci vrátí. Stalo se tak a v roce 2009 už lidí dorazilo krásných 10 000. Roky plynuly a návštěvníků přibývalo, a tak se zde v roce 2018 sešlo 55 000 lidí. Od roku 2014 má festival vždy nějaké zaměření a tím byla v roce 2014 říše Inků. V roce 2015 se návštěvníci vydaly do italské metropole, do Říma a v roce 2016 do Asie. Největší vzestup zaznamenal festival při posledních dvou ročnících kdy v roce 2017 bylo téma USA a v roce minulém to byla Velká Británie.</span></p>
<p><strong>Line – up 2019</strong><br>Ano, na finální line up si ještě musíme počkat, ale jak tomu tak bývá, ty největší hvězdy už jsou oznámeny. Pojďme si je představit.<br><span style="font-weight: 400;"><strong>Main stage:</strong> Armin van Buuren, Dimitri Vegas &amp; Like Mike, Martin Garrix, The Chainsmokers, Alan Walker, Steve Aoki, Oliver Heldens, W&amp;W, Yellow Claw, Timmy Trumpet,Vini Vici, Neeelix.<br></span><strong>Terminal stage:</strong> Nora en Pure, Klingande, EDX, Martin Jensen, Mike Perry.<br><strong>Q- dance stage:</strong> Sefa, Audiotricz, Zatox, Headhunterz, Sub zero project, Ran-D, Atmozfearz, Jay Reeve, Brennan Heart, Fhuture noize, Wasted Penguinz.</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Stages</strong><br></span><strong>Main stage</strong> má vždy vzhled tématu a drží se ho opravdu přesně. V roce 2015 to byl vzhled Kolosea, v roce 2017 amerického kapitolu a v roce 2018 to byl Westminsterský palác s Tower bridge a věží Big Ben. Celou stage pak dotvářel London eye, po bocích pak VIP bylo tvořeno klasickými cihlovými domy typickými pro Británii.</p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/stages.png" alt="foto: archiv airbeat one" width="1280" height="656"><em><span style="font-weight: 400;">Foto: archiv Airbeat one</span></em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Terminal stage</strong> má též vzhled hlavního tématu, a tak v roce 2018 připomínala londýnské metro. Nachází se ve stanu o rozloze fotbalového hřiště.<br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/terminal.jpg" alt="foto: archiv Airbeat one" width="960" height="602"></span><em><span style="font-weight: 400;">Foto: archiv Airbeat one</span></em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Q-dance stage</strong> má vždy typický vzhled, loni to byl kohout.<br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/qdance.jpg" alt="foto: archiv airbeat one" width="960" height="540"></span><span style="font-weight: 400;"><em>Foto: archiv Airbeat one</em><br></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Transmission stage</strong>. V roce 2018 byla součástí areálu Transmission stage, která se nacházela v obrovském stanu.<br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/transmission.jpg" alt="Foto: archiv airbeat one" width="960" height="639"></span><em><span style="font-weight: 400;">Foto: archiv Airbeat one</span></em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Second stage</strong>, neboli psy – trance stage je nádherně zdobená, kruhová stage.<br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/second.jpg" alt="" width="960" height="558"></span><em>Foto: archiv Airbeat one</em></p>
<p><strong>Campování<br></strong>Na výběr je ze tří možností. První je hlavní camp, kde však bez potřebné dávky alkoholu nebo špuntů do uší jen tak neusnete. Hlavní camp připomíná post-apokalyptický film.</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Druhá možnost je takzvaný Green camp, tento camp je naprostý opak. V tomto campu se nesmí pouštět hlasitá hudba po 10 hodině večerní a před 11 hodinou dopolední, takže tu nocují převážně slušnější lidé. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Třetí možností je VIP camp, který oplývá pěknou řádkou benefitů. Jako největší výhodu vidím v obrovském bazénu s čistou vodou, protože od areálu festivalu k nejbližšímu místu pro koupání je přibližně 6 km.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/17/zajimavosti.jpg" alt="foto: archiv airbeat one" width="960" height="639"><em><span style="font-weight: 400;">Foto: archiv Airbeat one</span></em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Zajímavosti</strong><br></span>Je zde mnoho stánků s občerstvením a to jak typicky festivalovým (Burgery, hranolky), tak i mnoho stánků s typicky německými pochutinami, jako jsou Brastwurstská klobása nebo Durinská klobása.</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Celý areál je plný nejrůznějších pouťových atrakcí. Nechybí tu ruské kolo, velký řetězák a mnoho dalšího. </span><span style="font-weight: 400;">Na celém festivalu se opravdu špatně domluvíte anglicky. Němci se ji ve škole neučí, a tak znalostmi cizích jazyků neoplývají. </span><span style="font-weight: 400;">V klidnější části areálu je umístěn krásný stan s odpočinkovou zónou, kde je umístěna spousta hamaků a polštářků.</span></p>
<p>Pokud vás festival zaujal, určitě doporučuji! A příště se představíme sousední festival EDMANIA Open Air 2019.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Vertigo Radio představuje Yearmix 2018.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/vertigo-radio-predstavuje-yearmix-2018/"/>
        <id>https://sampler.cz/vertigo-radio-predstavuje-yearmix-2018/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-16T16:13:47+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/16/tpnb.jpg" alt="" />
                    Vertigo Radio je podcastový projekt dvou nadšených DJs a producentů z Jesenických hor, kteří si říkají TomPar &amp; neo Beck. Tento podcast je výjimečný tím, že podporuje méně známé, ale zato kvalitní umělce a každou epizodu zavzpomíná jedním starším trackem a podpoří tuzemskou produkci. Pustit&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/16/tpnb.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;"><strong>Vertigo Radio</strong> je podcastový projekt dvou nadšených DJs a producentů z Jesenických hor, kteří si říkají <strong>TomPar &amp; neo Beck</strong>. Tento podcast je výjimečný tím, že podporuje méně známé, ale zato kvalitní umělce a každou epizodu zavzpomíná jedním starším trackem a podpoří tuzemskou produkci. Pustit si jej můžete pravidelně ve středu každých 14 dní na Mixcloudu TomPar &amp; neo Beck.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">A právě nyní přichází i tato dvojice s tradičním yearmixem. Můžete se těšit na skvělé tracky od takových jmen, jako <em>Johnyxelz, Aevion, Lucas &amp; Steve, Sagan, Natalie Gioia, Chace</em> a mnoho dalších.</span></p>
<p><iframe width="100%" height="120" src="https://www.mixcloud.com/widget/iframe/?hide_cover=1&amp;feed=%2FTPNB%2Fvertigo-radio-35-tompar-neo-beck-yearmix-2018%2F" frameborder="0"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Steff da Campo dalším umělcem na Magnetic festivalu.</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/steff-da-campo-dalsim-umelcem-na-magnetic-festivalu/"/>
        <id>https://sampler.cz/steff-da-campo-dalsim-umelcem-na-magnetic-festivalu/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-15T16:37:15+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/15/magnetic2.jpg" alt="" />
                    Složitá skládačka z mnoha dílků, která musí naprosto přesně pasovat, i tak se dá popsat utváření lineupu na každou pořádnou akci. Touto akcí Magnetic festival určitě je a na květen opět připravuje silný lineup, kterým chce již po několikáté pohltit 10 000 návštěvníků pražské PVA&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/15/magnetic2.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Složitá skládačka z mnoha dílků, která musí naprosto přesně pasovat, i tak se dá popsat utváření lineupu na každou pořádnou akci.</span></p>
<br>
<p><span style="font-weight: 400;">Touto akcí <strong>Magnetic</strong> festival určitě je a na květen opět připravuje silný lineup, kterým chce již po několikáté pohltit 10 000 návštěvníků pražské PVA EXPO Arény. </span><span style="font-weight: 400;">Už v prosinci jsme se dočkali oznámení headlinera. Tím bude izraelská dvojice <strong>VINI VICI</strong>. Dalším umělcem je metalista mezi producenty taneční hudby, <strong>Will Sparks</strong>.</span></p>
<br>
<p><span style="font-weight: 400;">Zatím posledním oznámeným je člen Hexagonu, <strong>Steff da Campo</strong>, který se loni představil na Air festivalu v Hradci Králové. Myslím, že se nám to rozjíždí slibně, tak uvidíme s čím dále organizátoři přijdou.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/15/steff.jpg" alt="" width="960" height="960"></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Retro Music Hall oznamuje reopening a rezidentní DJe pro rok 2019.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/retro-music-hall-oznamuje-reopening-a-rezidentni-dje-pro-rok-2019/"/>
        <id>https://sampler.cz/retro-music-hall-oznamuje-reopening-a-rezidentni-dje-pro-rok-2019/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-01-15T16:10:01+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/14/retro-uvodka.jpg" alt="" />
                    Retro Music Hall – klub, který v Praze již několik let v kuse formuje taneční mainstreamovou EDM scénu a patří mezi nejnavštěvovanější podniky u nás, během měsíce prosince oznámil, že obmění svůj kabát. S tím je spojené i uzavření klubu během ledna, kdy uvnitř pracovaly&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/14/retro-uvodka.jpg" alt="" />
                <p><strong>Retro Music Hall</strong> – klub, který v Praze již několik let v kuse formuje taneční mainstreamovou EDM scénu a patří mezi nejnavštěvovanější podniky u nás, během měsíce prosince oznámil, že obmění svůj kabát. S tím je spojené i uzavření klubu během ledna, kdy uvnitř pracovaly tři firmy, několik desítek pracovníků a někteří členové personálu naráz.</p>
<p>„<em>Potřebovali jsme Retro proměnit v co nejkratším čase, takže varianta několika firem v jeden čas byla jasná již od začátku,</em>“ dodává manažerka klubu Petra Otáhalová.</p>
<p>Největší změny budou vidět na „zemi“, klub totiž dostane zcela novou podlahu, pak u vstupu, který bude kompletně přebudován, a na záchodech. Bary zůstanou na svých místech, ale dojde na jiné změny uspořádání vnitřku.</p>
<p>Samotnou kapitolou je pak VIP zóna. Klub na „Míráku“ totiž vybuduje VIPko, po kterém zákazníci volají již několik let. Tím se stane horní patro. Vstup do kuřácké zóny bude umístěn z boku na schodech, tak, aby se do něj dostali všichni zákazníci.</p>
<p>„<em>Určitě nechceme vstupenky do VIP zóny napálit tak, jak je tomu zvykem v jiných klubech, ale naopak nabídnout zvýšený komfort za přijatelnou cenu. Na oddělené VIP prostory se nás zákazníci ptají velmi často a my se rozhodli jim vyhovět,</em>“ říká manažerka Retra.</p>
<p>A kdy se Retro Music Hall otevře? V pátek 18. ledna se můžete těšit na Grand Opening Party, kde vystoupí <strong>Matamar, nFix &amp; Candice, Hrusha</strong> a další DJs.</p>
<p> </p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/14/retro-music-hall-djs.jpg" alt="" width="1366" height="611"></p>
<p> </p>
<p>To však nejsou jediné novinky, které vedení přichystalo na rok 2019. Změny doznalo i složení rezidentních DJs, kteří budou v klubu působit. Oficiální seznam pro letošní rok tak zní takto: <strong>Matamar, TiGi, Sedliv, Mio &amp; Patrick Junior, Mejsi, Sasha Vee, Domez</strong>.</p>
<p>„<em>Rozdělení na rezidenty a nerezidenty bylo v našem klubu po celou dobu, jen jsme ho veřejně nekomunikovali směrem ven k veřejnosti. Každý DJ tak znal své postavení. Pro letošek jsme se rozhodli udělat pár změn a dodat tím našemu podniku punc exkluzivity, který bude domovem těch nejlepších DJs. To ale rozhodně neznamená, že by ostatní u nás skončili. Naopak jsme se rozhodli stanovit jasně daná pravidla a říci si, kteří umělci doplní náš tým,</em>“ nám napsala k tomuto tématu manažerka klubu.</p>
<p>V praxi to tedy znamená, že Retro Music Hall má své rezidenty s jasným postavením, které budou na akcích doplňovat hosté (ať už domácí či zahraniční), warmup či after DJs.</p>
<p> </p>
<p><iframe width="560" height="452" style="border: none; overflow: hidden;" src="https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fretromusichallprague%2Fvideos%2F365654077318735%2F&amp;show_text=1&amp;width=560" frameborder="0" scrolling="no" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
