<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Sampler.cz</title>
    <link href="https://sampler.cz/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://sampler.cz" />
    <updated>2019-02-22T17:01:27+01:00</updated>
    <author>
        <name>Sedrick</name>
    </author>
    <id>https://sampler.cz</id>

    <entry>
        <title>Paul Kalkbrenner v Brně!</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/paul-kalkbrenner-v-brne/"/>
        <id>https://sampler.cz/paul-kalkbrenner-v-brne/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-02-22T17:00:39+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/46/paul-k2.jpg" alt="" />
                    Jedna z největších hvězd taneční scény Paul Kalkbrenner, který hrál pro 400 000 lidí najednou, míří s novým albem do Brna. Kromě lámání hitparádových rekordů, vyprodávání arén po celé Evropě a úspěšných amerických turné po boku hvězd jako jsou Iggy Pop nebo Nicki Minaj, se&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/46/paul-k2.jpg" alt="" />
                <p>Jedna z největších hvězd taneční scény Paul Kalkbrenner, který hrál pro 400 000 lidí najednou, míří s novým albem do Brna. </p>
<p>Kromě lámání hitparádových rekordů, vyprodávání arén po celé Evropě a úspěšných amerických turné po boku hvězd jako jsou Iggy Pop nebo Nicki Minaj, se věnuje i herectví. Právě hlavní role v „berlínském Trainspottingu“ - snímku Berlin Calling, ke kterému vytvořil i soundtrack, z něj v roce 2008 udělal přes noc hvězdu první velikosti.<br><br>Řeč je o Paula Kalkbrennerovi, který se po letošním úspěšném koncertě na festivale Colours of Ostrava na jaře znovu vrátí do České republiky. V sobotu 2. března 2019 zahraje poprvé v Brně, konkrétně v Zoner Bobyhall. S sebou přiveze aktuální album Parts of Life v koncertním provedení. Jeho vystoupení „live in concert“ potrvá déle než 3 hodiny. <br><br>Posluchači se mohou těšit také na zahraniční umělce z Kalkbrennerova labelu i domácí špičku. Vstupenky jsou od tohoto týdne exkluzivně v předprodeji TicketLIVE a to za startovací cenu 490,-! V prodeji jsou také VIP a VIP Gold lístky. <br><br>Parts Of Life album: <a target="_blank" href="https://paulkalkbrenner.lnk.to/Parts_Of_Life?fbclid=IwAR3YhOJ_OIXjf8D75-XTIERHJ1_k4sBqU2ZqWuAk3XpiPUSUvQWyLCPOgKA" rel="nofollow noopener noreferrer"  >https://paulkalkbrenner.lnk.to/Parts_Of_Life</a><br>Parts Of Life album tour: <a target="_blank" href="https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.partsoflife.net%2F%3Ffbclid%3DIwAR2q-XAX7qmRGTR-T8zfqAN4tKfIBhsYl5fIa9nAexi5rf6BVU7FHPqFrSQ&amp;h=AT1DNLT2nN5SCvJ-VMRdXTOxBnswQG-hkx1WPaG9L6nvaxA7rkyCHynfe6h3L-0e8_dWJOC09tcfu5nQxDwQ8ifcScxU9iIdoiK1xAyyb804WUGJqe4dehnkxPd6yH_nnA" rel="nofollow noopener noreferrer" >http://www.partsoflife.net/</a> <br>Video Berlin Calling Soundtrack: <a target="_blank" href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F8ybFb_wKlvQ%3Ffbclid%3DIwAR3xEzI7SdvA5115IH7WG5Ffv_HxuVytW7xUETWL2Yn6CvIUg2PhFmmtVmk&amp;h=AT0-fyWt6RhElK7PBNOKTJSiE-DljUmLEl_0oYLBnWWJGIqshI2b3cE5sx1RRK408hEx-_HzZiDNUxUc0VqC8OEJHKLoGUkCkLZm2TGZr7ndOCtjoQliNnQ_a2W7nlM_tg" rel="nofollow noopener noreferrer" >https://youtu.be/8ybFb_wKlvQ</a> <br><br><br>Výhody VIP<br>- VIP servis v podobě vlastního baru vč. fruits &amp; party crackers<br>- vlastní terasa (leva galerie) s přímým výhledem na hlavní stage<br>- hlídané a soukromé WC<br>- vlastní koridor při vstupu do Zoner BOBYHALL<br><br>Výhody VIP GOLD<br>- můžete navštěvovat přímo hlavní stage a užívat si akci za zády umělců<br>- zdarma neomezená konzumace ALKO / NEALKO nápojů<br>- samostatný vchod z boční části Zoner BOBYHALL a bez front<br>- vlastní terasa (pravá galerie) s přímým výhledem na hlavní stage a s komfortním posezením<br>- zdarma šatna a opakované vyzvedávání odložených věcí<br>- hlídané a soukromé WC<br>- zdarma catering &amp; fruits &amp; party crackers<br>- možnost navštěvovat také VIP prostor (levá galerie) , kde jsou tyto výhody:<br>- VIP servis v podobě vlastního baru vč. fruits &amp; party cracker<br>- vlastní terasa s přímým výhledem na hlavní stage</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Svět festivalů: Creamfields</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/svet-festivalu-creamfields/"/>
        <id>https://sampler.cz/svet-festivalu-creamfields/</id>
            <category term="Festivaly"/>

        <updated>2019-02-20T20:15:15+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/45/uvod.jpg" alt="" />
                    Jeden z největších letních festivalů v Evropě? Ano, to je Creamfields! Letos se uskuteční 22. – 25.8. a že půjde o pořádnou párty, je víceméně jasné. Lokace festivalu Festival se odehrává na britských ostrovech a to mezi městy Liverpool a Manchester v malebném městečku Daresbury. Na festival&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/45/uvod.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Jeden z největších letních festivalů v Evropě? Ano, to je Creamfields! </span><span style="font-weight: 400;">Letos se uskuteční 22. – 25.8. a že půjde o pořádnou párty, je víceméně jasné.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Lokace festivalu</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Festival se odehrává na britských ostrovech a to mezi městy Liverpool a Manchester v malebném městečku Daresbury. </span><span style="font-weight: 400;">Na festival se pak dostanete nejsnáze letecky a to buď do Londýna nebo do již zmíněných měst. Doprava na festival je pak zajištěna vlaky či autobusy.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Line up</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Line up je na Creamfields asi vždy to nejzajímavější a to proto, že tu hrají ty největší hvězdy, ale i neobvyklé dvojice či trojice. </span><span style="font-weight: 400;">Pořadatelé nám zatím oznámili jen první vlnu, ale už teď si tam každý přijde na své!</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Králem lineupu bude do zajisté švédské trio <strong>Swedish House Mafia</strong>, s nimiž bude svádět boj o korunu <strong>Deadmau5</strong> se svojí novou audiovizuální show <strong>Cube 3.0</strong>. </span><span style="font-weight: 400;">Mezi dalšími najdeme jména jako Adam Beyer, The Chemical Brothers, Paul van Dyk nebo legenda Carl Cox.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Další oznámená jména: Martin Garrix, Tiesto, Timmy Trumpet, Alan Fitzpatrick, Fisher, Oliver Heldens, Headhunterz, Tchami, Solardo, Wilkinson, Dimitri Vegas &amp; Like Mike nebo Camelphat.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/45/lineup.jpg" alt="" width="960" height="640"></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Campování</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Festival nabízí krásný prostor pro campování, kterému říkají Dreamfields. Zde se můžete ubytovat a myslím, že po dobu 4 nocí vám bude příjemným domovem.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Stages</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">O stagích se toho nedá moc říci, protože pořadatelé přichází každý rok s něčím jiným. Letos se dá ale předpokládat, že se celá stage přizpůsobí show SHM.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Festival nabízí hned několik stagí a příjemné je především, že většina je schována pod střechou.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/45/stages.jpg" alt="" width="960" height="640"></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Příště zavítáme do města Ostravy kde se v krajové části s názvem ,,Dolní Vítkovice“ odehrává festival Beats4Love.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/RsgDqFZqXuA" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Džejár slaví 20. narozeniny na české Techno scéně.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/dzejar-slavi-20-narozeniny-na-ceske-techno-scene/"/>
        <id>https://sampler.cz/dzejar-slavi-20-narozeniny-na-ceske-techno-scene/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-02-19T19:31:35+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/44/dzejar.jpg" alt="" />
                    22. března se v legendárním prostoru L-klub Pardubice (výstaviště ABC) uskuteční party k oslavě 20. narozenin Dj Džejára a jeho agentury DC Promo na české techno scéně. Připraveny budou dvě stage, zahraniční headlineři, česko-slovenská špička, od 19.00 večeře s umělci, vietnamská &amp; thajská kuchyně, Burger&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/44/dzejar.jpg" alt="" />
                <p>22. března se v legendárním prostoru L-klub Pardubice (výstaviště ABC) uskuteční party k oslavě 20. narozenin Dj Džejára a jeho agentury DC Promo na české techno scéně. Připraveny budou dvě stage, zahraniční headlineři, česko-slovenská špička, od 19.00 večeře s umělci, vietnamská &amp; thajská kuchyně, Burger zóna, koktejlový bar, thajské masáže, limitovaná kolekce merchandisu a mnoho dalších vychytávek.</p>
<p>VSTUPENKY <br>Nejlevnější vstupenky nyní v prodeji <br>Předprodej: <a target="_blank" href="https://akce.djdzejar.cz/2019/vstupenky?fbclid=IwAR0euCRN1KkWhUmgIaRMvMWtcj5rm86D7rjT5OGYjOV4l30waB54JVBU16g" rel="nofollow noopener noreferrer"  >https://akce.djdzejar.cz/2019/vstupenky</a> <br><br>TECHNO STAGE<br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/djdzejar/" rel="noopener noreferrer">Džejár</a><br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/garybeckmusic/" rel="noopener noreferrer">Gary Beck</a> /UK<br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/infoadrianhour/" rel="noopener noreferrer">Adrian Hour</a> /Argentina<br>★ TOKY /SK<br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/dolegate/" rel="noopener noreferrer">Dj Boss (DOLEGATE Records)</a> /SK<br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/djlucca.official/" rel="noopener noreferrer">Lucca</a><br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/LukeSun.Official/" rel="noopener noreferrer">Luke Sun</a> /DE<br><br>HOUSE STAGE <br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/alexpredamusic/" rel="noopener noreferrer">Alex Preda</a> /Amsterdam<br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/dj.ekg/" rel="noopener noreferrer">DJ EKG</a> /SK<br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/chrissadlerdj/" rel="noopener noreferrer">Chris Sadler</a><br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/VictorTellagio/" rel="noopener noreferrer">Victor Tellagio</a> <br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/djenrico.cz/" rel="noopener noreferrer">DJ Enrico</a><br>★ <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/www.djsmoke.cz/" rel="noopener noreferrer">DJ Smoke</a><br><br>AFTER PARTY PO UKONČENÍ HLAVNÍHO PROGRAMU <br><br>Contact: info@dcpromo.cz <br>Web: <a target="_blank" href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fakce.djdzejar.cz%2F%3Ffbclid%3DIwAR17SM71jK1XqX5_JrF0P016ltwxXw4JemwP1MZbG0oXIzTOLuoGKnE8YHA&amp;h=AT3y81deQgyELPjDdJZ0OWTWKmHccNpWS1YvanBaRH2Les0yGMcTjGaeOUQmNVH8JYGlDDu8F2f3Fe-vug8oUOX3WI4a1NME1FWOWZWmkQXnMoR-LBzqS57_uWm--0pk0w" rel="nofollow noopener noreferrer" >https://akce.djdzejar.cz/</a> <br><br>ZÁKAZ VSTUPU MLADŠÍM 16 LET!<br><br>O akci slovy Džejára:<br>V roce 2019 tomu bude 20 let, co jsem poprvé uspořádal techno akci a začal jsem seriózněji vystupovat před lidmi.<br>Hrát jsem však začal na diskotéce v roce 1992, to mi bylo 14 let:) Takže je to už 27 let, co „bavím lidi“ a sám sebe:) Hustý!<br><br>Osobně nejsem typ, co slaví narozky nebo svátek, tak to prostě mám. Nikdy v životě jsem žádný narozeninový mejdan neudělal. <br>Tuto mou životní etapu však vnímám jinak a rozhodl jsem se udělat mejdan, na kterém se já osobně chci cítit tak, že bude přesně podle toho, co mě v mém osobním životě baví a naplňuje. Když mi tato myšlenka před pár týdny uklíčila v hlavě a přesunula se do srdce, bylo mi jasné, že se mám dalších pár měsíců na co těšit. To nadšení mě totálně pohltilo a tento event ode mě dostane tolik energie, kolik jen snesu. Možná o dost více, než na Svojšice:-)<br><br>Moji milí, chci tuto party udělat tak, abychom se na ni cítili fakt dobře, jedinečně a výjimečně. Kapacitu limituji na 1000 lidí, to nám zajistí potřebný komfort. Uvnitř postavíme kuchyni, ve které thajský a vietnamský team rodilých kuchařů uvaří vybraná jídla. Pár receptů vytvořím i já osobně a celkově se budu podílet na tvorbě menu:) Pro milovníky burgrů bude v nabídce profi team grill mistrů:) Koktejlový bar - já osobně miluji koktejly a především Mojito. Každý ze zahraničních Djů dopředu vymyslí ve spolupráci s barmany (pro tento večer budeme mít několikanásobné mistry ČR a vícemistry světa v míchání) svůj vlastní drink, který si pak budete moci během večera dát. Takže „Džejárovo spice Mojito“ s chilli a zázvorem je na menu jasná položka:-)<br><br>V 19.00 otevřeme brány výstaviště a společně se všemi Dji tohoto večera povečeříme a to včetně zahraničních headlinerů. <br>Budete tak moci strávit společný čas s námi a v klidu i pokecat o normálních věcech a poznat tak své „bohy“ haha:-)) <br>Rozhodl jsem se na tento večer pozvat dva-tři zahraniční dje/producenty, kteří hráli na Svojšících a mě osobně jsou jako lidé blízcí. <br>Zbytek lineupu doplní moji kamarádi z Čech a Slovenska. Na hlavní stagei bude techno, na druhém flooru house. K akci vytvoříme limitku merchandisu a slibuju, že zvuk na obou scénách bude excelentní. Techniku si pořádně vymazlím, to je jasný! Bude se vám to líbit. <br><br>Na této akci zahraji 3-4 hodinový set, který pečlivě sestavím i ze starých věcí. Zahraju také z desek a celou akci chci odstartovat právě já. <br>Tak dlouho si plánuji, že si zahraju někde od začátku a tady se to stane.<br><br>Vytvořím také venkovní prostor, kde budete moci pobýt na čerstvém vzduchu a uvnitř zkusíme najít prostor na menší chillout zónu.<br>Takže tolik v kostce, věřte mi, že toto nejsou všechny mé nápady, které budeme na party realizovat a že udělám maximum, abychom tento večer měli unikátní.<br><br>Lineup, předprodej k akci a další novinky očekávejte v následujících týdnech.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>MANENE v exkluzivním rozhovoru pro Sampler.</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/manene-v-exkluzivnim-rozhovoru-pro-sampler/"/>
        <id>https://sampler.cz/manene-v-exkluzivnim-rozhovoru-pro-sampler/</id>
            <category term="Rozhovory"/>

        <updated>2019-02-18T19:51:24+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/43/manene-uvod.jpg" alt="" />
                    Jak hodnotí rok 2018? Jaké má plány na rok 2019? Kam se chce podívat? To všechno nám prozradil přední český DJ a producent - Manene. Ahoj Romane, je únor 2019 a další rok je za námi. Jak bys rok 2018 zhodnotil? Co ti přinesl? Jaký&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/43/manene-uvod.jpg" alt="" />
                <p>Jak hodnotí rok 2018? Jaké má plány na rok 2019? Kam se chce podívat? To všechno nám prozradil přední český DJ a producent - Manene.</p>
<p><strong>Ahoj Romane, je únor 2019 a další rok je za námi. Jak bys rok 2018 zhodnotil? Co ti přinesl? Jaký byl podle tebe tvůj největší úspěch roku?</strong> <br>Ahoj, já bych řekl, že rok 2018 byl rozhodně nejúspěšnější ze všech, co se týče nějaké té karierní stránky. Dalším úspěchem ale beru to, že jsem si tenhle rok rozmyslel, čeho chci opravdu dosáhnout a jakou cestou chci následující roky pokračovat, nastavil si dosažitelné cíle. To pro mě bylo nejdůležitější, protože občas jsem měl pocit, že se už trošku plácám. Po tomhle všem jsem ready do toho zase naplno šlápnout.<br><br><strong>Jedním z tvých největších úspěchů bylo hraní na lodi, plující ze Singapuru do Thajska, kde jsi hrál se jmény jako SJ&amp;RM, Showtek, Sander van doorn a podobní. Jaké to bylo? Jaký je asijský crowd?</strong> <br>Bylo to nejvíc, co si budeme! Ale přišel jsem si tam, jak Alenka v říši divů. Nikdy jsem nic takového nezažil a občas jsem byl trošku ze všeho zmatený. Naneštěstí jsem měl na lodi dost DJs kamarádů a ti mě rozhodně nenechali na pospas, naopak mi chtěli pomáhat. To byla právě i věc, proč jsem si odnesl tak silný zážitek. Byli jsme tam fakt super parta (MOKSI, Mike Cervello, Maddix, Loopers, Dante Klein, Cesqeaux a samozřejmě jejich manažeři) a všechno jsme dělali společně. Od pití panáků, přes aktivity, večeře, až po to, že jsme se zároveň podporovali, když někdo hrál. To znamená, že ostatní byli dole v první řadě a hypovali to! Vzniklo tam takové super kamarádství a do teď si všichni píšeme na WhatsUpu v jedné skupině a doufáme, že nás příští rok zas všechny společně zabookujou.<br><br>Asijský crowd je o dost vděčnější, než ten v Evropě. Řekl bych ale, že to bude dost umocněný i tou jejich přátelskou povahou. Za prvé teda úplně milují ten styl, co hraju já a za druhý po setu si strašně lidi přišlo plácnout, vyfotit se a pokecat (i když třeba neuměli anglicky, ale furt si chtěli povídat), jinak na lodi byli i partičky z Austrálie a Evropy a dokonce i Slovenska. <br><br>Proto doufám, že jsem tam nebyl naposledy!<br><br><strong>Co chystáš na rok 2019? Co bude tvým letošním vrcholem?</strong> <br>Já mám doděláno strašně moc tracků, ale čekal jsem na různé dealy s labelema, spolupráce atd. Někdy se to sekne na různých věcech, který nedokážu nijak ovlivnit, což dost lidí nevidí nebo ani nechápe, proto jsem všechno směřoval spíš už na 2019.<br>Takže vrcholem letošního roku bude letos asi vlastní tvorba, hodně tvorby.</p>
<p><iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" allow="autoplay" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/560917200&amp;color=%23ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;show_teaser=true"></iframe><br><br><strong>Co říkáš na české festivaly? Určitě jsi postřehl, že se v Česku znovu představí Jauz, ale i jiná jména zastupující tvrdší styly, co na to říkáš?</strong> <br>Já jsem rád, že něco, co jsem tu x let propagoval a ne vždy to bylo lehký, má konečně úspěch. To ostatně jde vidět na hodně festivalech, takže za tohle velkej big up, že se sem konečně vozí i hudebně jiné a originálnější věci. <br>Co mě trošku mrzí, že ne vždy je adekvátní support, že občas lidi, co s tou hudbou a tím stylem nemají nic společného, hrávají na takových akcích. Ale to už je zas problém různého lobování, dealu atd.. <br>Já ostatně také dostal nabídky na zajímavá jména jako support a kolikrát jsem to radši odpískal, protože mi přišlo, že by fanoušci daného interpreta hudebně nerozdýchali můj styl a možná by ze mě dostali infarkt. Na tomhle je třeba u nás ještě zamakat. <br><br>A k tomu Jauzovi, pro mě to bude třetí support. Pamatuji, když tu byl poprvé, tak jsme si strašně padli do noty. Přišlo mi, jak kdybychom byli kámoši x let a strašně jsme si rozuměli jak hudebně, tak i jinými věcmi. Dokonce minulý rok si mě vyžádal přímo jako jeho support a za pár týdnů ho budu supportovat znova v Epicu! Možná se za ním pojedu podívat i na B4L, jen tak za kámošem, prostě pokecat jestli bude čas. Bohužel tam zabookovanej nejsem, ale viděl bych ho rád.<br><br><strong>Když jsme u stylu, zdá se, že jsi konečně našel ten svůj styl. Máš rád tvrdé styly i při běžném poslechu? Nebo například při cestách volíš jinou muziku?<br></strong>Já bych řekl, že svůj styl mám už dlouho, jen ne vždy jsem si mohl tolik dovolit, protože tu lidi na to nebyli připravený. Spoustu let jsem zkoušel víc a víc, až jsem se dostal do fáze, kde jsem dnes a to je, že si hraju z 80 procent co se libí mě a co chci já. <br><br>Ve volném čase poslouchám i tvrdší věci, musím sledovat scénu. Ale upřímně, já poslouchám dost věcí podle nálady. Většinou, když jedu ze show nebo na show, uslyšíte u mě v autě buď nějaký 90tkový až 2000 punk rock věci nebo naopak USA rap. Takže záleží v jakém rozpoložení jsem. <br><br><strong>Myslím, že jsi byl průkopníkem basshousu a trapu u nás. Co říkáš na to, že česká scéna je najednou plná tohoto žánru?</strong> <br>Říct průkopník si netroufnu, ale určitě jsem to tu lidem (EDM lidem) prezentoval mezi prvníma, to jsem si jistý. Ono ostatně tak to bylo i s Big roomem v roce 2012-13. U nás to málokdo hrával a mě strašně bavilo, že to bylo něco jiného, něco fresh, takže jsem to propagoval mezi prvníma. Doba se změnila a hudba taky, vždy se snažím jít trošku napřed. Lidi, co za mnou chodí nebo co mě více sledují, to asi vědí, že mě nebaví to, co hrají ostatní a vždy se snažím odlišit. Takže vlastně na mojí show uslyší něco úplně jiného, což ale není rozhodně plus. Dost lidí mě za to i dissovalo nebo dissujou, že jdou na nějakého MANENE, že jim někdo řekl, že to bude dobrý, ale nezahrál nic známého, takže to bylo vlastně úplně strašný celý. Z toho si ale fakt nic nedělám, naopak jsem rád, že takovýhle lidi už znova nepřijdou.<br><br>S čím jsem si jistý, že jsem byl průkopník, dnes populární Barong Family. Já poslouchal Yellow Claw od roku 2012, kdy dělali ještě jiný věci než dnes. Pamatuju si, že to tady skoro nikdo spousty let neznal. Různě jsem i jejich tracky od roku 2012 hrával. V roce 2016, tuším, jsem poprvé pozval někoho z Barongu do CZ a to byl MIKE CERVELLO. Od té doby se strhla lavina a začali sem jezdit všichni a BARONG je už brand, co zná každej a každej ho hraje.<br>Mám tu komunitu stále mega rád, ale sleduju v dnešní době už zase jiný věci - to ale neznamená, že by nebyl jeden z mých snů se k nim někdy připojit. Celá ta jejich crew je fakt skvělá.</p>
<p><iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" allow="autoplay" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/562865466&amp;color=%23ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;show_teaser=true"></iframe></p>
<p><br><strong>Všiml jsem si, že taky hodně cestuješ. Jaká místa jsi v roce 2018 navštívil a jaká plánuješ navštívit v roce 2019?</strong> <br>2018 byl dobrej! Hodně jsme ten rok nacestovali kvůli shows. Někde jsme si vzali občas pár dnů volna, abychom viděli víc a jsem za to strašně šťastný, že díky tomu, co miluju jsem viděl i kus světa. Ale hodně lidí si myslí, že je to brnkačka. Občas mi píšou, kámo, užívej si dovolenou a já jim musím vysvětlit, že cestujeme 21h přes kus světa ze show na show, nebo že ráno sedím po 5 hodinovém řízení z show na letišti a čekám na ulítnuté letadlo, abych se dopravil zas někam jinam, kde je třeba večer show. Upřímně v tomhle hrozně obdivuji velký světový DJs. Ale i tak přes tyhle situace to miluju a užívám si každý jeden moment, včetně toho, že spím na letišti na zemi.<br><br>Další věc, proč ve volném čase cestuju je, protože to je pro mě největší mentální relax. Navíc se věnuju fakt aktivně (jsem amatér) focení a točení videí, takže pro mě tyhle výlety dostaly nový rozměr, protože chci mít hezký fotky z celého světa.<br><br>Srilanka, 2x Dubaj, 2x Singapur, Thajsko, Indonésie, Bali, Řecko, 3x Španělsko, Rakousko, Německo, Francie, Ukrajina, Chorvatsko atd.. Bylo toho fakt dost, to nemá cenu vůbec jmenovat! Přijde mi, že jsem třeba proletěl fakt celý svět, ale stáhl jsem si APPKU a podle ní jsem viděl jen 31 procent světa, takže to musím ještě napravit. (smích)<br>Letos už nějaký plány mám. Určitě se zas mrknu někam do Asie, asi do USA a láká mě Island, Japonsko, Izrael jen tak na výlet. Uvidíme, co bude, kam mě nohy zavedou, ať už kvůli hraní nebo jen tak.</p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/nNDtn0KF86I" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe><br><br><strong>Ještě jedna otázka na závěr. Co by jsi chtěl vzkázat fanouškům?</strong><br>Chtěl bych jim vzkázat, že jsem s tím chtěl upřímně párkrát zlostí nebo demotivací už seknout a začít se věnovat jiným věcem, ale že jsem vždy cítil, že jim to nemůžu udělat. Za tu podporu, co mi dávají, že bych je zklamal. Takže velký díky za ten support. Strašně moc to pro mě znamená! </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Parník In The Club, vol.4</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/parnik-in-the-club-vol4/"/>
        <id>https://sampler.cz/parnik-in-the-club-vol4/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-02-17T21:33:31+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/42/parnik.jpg" alt="" />
                    Zima je dlouhá a vás už nebaví? Říkáte si, že by to už chtělo teplo a nějaký ten parník? Teplo sice úplně zařídit nedokážeme, ale náhradu za parník tu máme. Zkrátíte si čekání na další sezónu s námi? Budete mít možnost! Chystáme již 4. pokračování&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/42/parnik.jpg" alt="" />
                <p>Zima je dlouhá a vás už nebaví? Říkáte si, že by to už chtělo teplo a nějaký ten parník? Teplo sice úplně zařídit nedokážeme, ale náhradu za parník tu máme. Zkrátíte si čekání na další sezónu s námi?<br><br>Budete mít možnost! Chystáme již 4. pokračování akce Parník in the Club a bude to opět akce napěchovaná tou nejlepší taneční muzikou od začátku do konce. Kdy? V diáři si červeně vyznačte datum 15. března a v tento páteční večer vezměte dobrou náladu do pražského klubu Space, který se nachází v centru Prahy na Karlově náměstí. Těšit se můžete na Luboše Nováka v plné síle a tak, jak ho máte na parnících nejraději. Chybět nebude ani pětičlenný support, který se postará o zábavu od večera až do časných ranních hodin a odhalíme vám ho v následujících dnech!<br><br>Space Bar (Karlovo náměstí 31, Praha 1), nabízí skutečně rozmanitý výběr drinků a velmi příjemné a atraktivní prostředí. Vstupné na akci bude 150 Kč. Teď už potřebujeme jenom vás, ať vytvoříte skvělou atmosféru. Těšíme se! ;-)<br><br>► DJ's:<br>• LUBOŠ NOVÁK<br>• <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/BluEyeOfficial/" rel="noopener noreferrer">BluEye</a><br>• <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/ProggyBoy/" rel="noopener noreferrer">ProggyBoy</a><br>• <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/ThomasVerdenOfficial/" rel="noopener noreferrer">Thomas Verden</a><br>• <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/k1aptcha" rel="noopener noreferrer">'Klapča'</a><br>• LukeUp (warmup set)<br><br><br><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/SPACEbarprague/" rel="noopener noreferrer">https://www.facebook.com/SPACEbarprague/</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/RiverpartyCZ/" rel="noopener noreferrer">https://www.facebook.com/RiverpartyCZ/</a></p>
<p> </p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/42/parnik2.jpg" alt="" width="679" height="960"></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>„Připravuji projekt s hudebníkem z německého Got Talent&quot;, říká Tosch.</title>
        <author>
            <name>Sedrick</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/nemecky-dj-tosch-v-exkluzivnim-rozhovoru-pro-sampler/"/>
        <id>https://sampler.cz/nemecky-dj-tosch-v-exkluzivnim-rozhovoru-pro-sampler/</id>
            <category term="Rozhovory"/>

        <updated>2019-02-19T19:07:02+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/41/tosch.jpg" alt="" />
                    DJ Tosch je známý DJ a producent z Německa, který má za sebou celou řadu úspěšných songů. Svoji stopu zanechal i v Česku, když produkoval tracky pro Michala Davida, Lucii Vondráčkovou a Markétu Konvičkovou. Jak se dostal do Čech a proč je dobré, se o&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/41/tosch.jpg" alt="" />
                <p>DJ Tosch je známý DJ a producent z Německa, který má za sebou celou řadu úspěšných songů. Svoji stopu zanechal i v Česku, když produkoval tracky pro Michala Davida, Lucii Vondráčkovou a Markétu Konvičkovou. Jak se dostal do Čech a proč je dobré, se o něho zajímat, se dozvíte v následujícím rozhovoru.</p>
<p><strong>Ahoj. Díky za tvůj čas. Jsem rád, že si můžeme zase po dlouhé době popovídat. Pojď se trochu představit našim čtenářům. <br></strong><span style="font-weight: 400;">Ahoj Martine, já také děkuji. Pusťme se do toho.</span></p>
<p><strong>Kolik let se věnuješ produkci a DJingu?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">DJingu se věnuji od roku 1996, tedy 23 let a produkci od roku 2001, takže 18 let.</span></p>
<p><strong>Co považuješ za svůj největší úspěch?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">Umístění mých tracků v hitparádách: 2x 1.místo v USA (1x electro house chart, 1x iTunes sales chart), to bylo v lednu 2019 s aktuálním singlem Crazy. 1.místo iTunes-sales-chart/Dance &amp; Album v Holandsku v listopadu 2018 pro můj remake hitu Somewhere over the Rainbow 2k18 a s původním Somewhere over the Rainbow jsem byl v top 20 ve 12 zemích Evropy, to bylo v roce 2011.</span></p>
<p><strong>Máš svůj vlastní label. Kolik producentů pod ním vydává songy?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">Ano, mám svůj vlastní label a vydavatelství, kde je aktuálně 30 interpretů. Díky vydavatelství spolupracuji například s Mercedes Benz, The Wimbledon Association a dalšími pobočkami v USA (Warner Bros., Comedy Central, MTV Canada, ABC Prime, Netflix,....)</span></p>
<p><strong>Jsi poměrně známý i v Čechách, díky produkci pro hvězdy české pop music, jako Lucie Vondráčková, Markéta Konvičková a dokonce i pro Michala Davida. Jak jsi se k této spolupráci dostal?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">V 2017 se mě Michalův manažer zeptal, zda bych pro něho vytvořil song na podporu Petry Kvitové, která se po tom šíleném incidentu vracela na kurty. Líbil se jim jeden můj straší track a chtěli novou verzi právě pro tuto příležitost. Track si vedl velmi dobře v rádiu i televizi. Dostali jsme skvělý ohlas z tenisového světa a především samotná Kvitová byla nadšená. Po tomto úspěchu jsme se pustili do další práci, tentokrát na duetu s Michala s Markétou. Song s názvem Už svítá, má dodnes skvělou sledovanost na Youtube.</span></p>
<p><strong>A co DJing? Také se mu věnuješ?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">Ano, stále se mu věnuju. Hrál jsem na obrovských eventech v Německu (Loveparade), Švýcarsku (Streedparade) a Rakousku (Electric Love Festival). Mezitím dostávám hraní v Itálii, Francii a na Ukrajině. Občas také vystupuji v Jižní Americe.</span></p>
<p><strong>Máš nějaké vzory?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">Mám pár idolů, u kterých miluju jejich práci. Především Tiesto a Bart Claessen.</span></p>
<p><strong>Chystáš nějaký nový song?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">Můj aktuální singl Crazy je stále na prvním místě v USA iTunes Charts. Před pár dny vyšel další singl s názvem TECHNO-ID. Plánů do budoucna mám mnoho. Nyní připravuji spolupráci s hudebníkem z neměckého Got Talent, nový video projekt pro Netflix a E-Commerce. Připravuji nové album s názvem No Jukebox Can Play That, které vyjde 25. března. Ještě předtím však vyjde Trance EP a a nový singl se skvělou francouzskou zpěvačku, který bude obsahovat také remix od tebe, kámo!</span></p>
<p><strong>A na závěr. Co bys vzkázal našim čtenářům?</strong><span style="font-weight: 400;"><br></span><span style="font-weight: 400;">Mějte svoji mysl vždy otevřenou pro elektronickou hudbu a prostě never stop the party!</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Díky za odpovědi. Přeji ať se v budoucnu daří a zase někdy ahoj!</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Svět festivalů: Balaton Sound</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/svet-festivalu-balaton-sound/"/>
        <id>https://sampler.cz/svet-festivalu-balaton-sound/</id>
            <category term="Festivaly"/>

        <updated>2019-02-13T18:17:23+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/40/uvod.jpg" alt="" />
                    Slunko, jezero, pláž, krásné ženy, hudba, přátelé. To všechno se mi vybaví, když se řekne Balaton a ne náhodou se zde koná jeden z největších festivalů taneční a populární hudby v Evropě. Ano, přátelé, v dnešním díle rubriky Svět festivalů se podíváme na zoubek, pro&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/40/uvod.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Slunko, jezero, pláž, krásné ženy, hudba, přátelé. To všechno se mi vybaví, když se řekne Balaton a ne náhodou se zde koná jeden z největších festivalů taneční a populární hudby v Evropě. Ano, přátelé, v dnešním díle rubriky Svět festivalů se podíváme na zoubek, pro Čechy velmi oblíbenému, festivalu <strong>Balaton Sound</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Lokace festivalu</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Festival se každoročně koná na jižním břehu balatonského jezera, zde v malém městečku Zamárdi, se poklidné nábřeží promění v jednu z největších letních párty v Evropě.<br></span><span style="font-weight: 400;">Zamárdi, je asi 5km vzdáleno od většího města Siófok, kam se pohodlně dostanete po dálnici z Budapešti, nebo po silnici od města Györ.<br></span><span style="font-weight: 400;">Přímo do Zamárdi jezdí pravidelné vlakové spojení a pro ubytované například v Budapešti či jiných větších městech jezdí autobusy zajištěné pořadateli.</span></p>
<p><br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/40/lokace.jpg" alt="" width="960" height="640"></p>
<p><em>Foto: archiv Balaton Sound</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Line – up 2019</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Na letošní ročník se můžete těšit, protože prozatím oznámená jména, jsou těmi největšími hvězdami taneční scény.<br></span><span style="font-weight: 400;">Oznámeni jsou : Armin van Buuren, Sunnery James &amp; Ryan Marciano, Marshmello, Tiesto, Nervo, Timmy trumpet, The Chainsmokers, DJ SNAKE, J Balvin, Future, Paul Kalkbrenner, Nicky Romero, Jess Glynne, Rudimental, Don Diablo, Tchami &amp; Malaa – NO Redemption, Jauz, Deorro, Vinai, Dubfire, Killy, Hernan Cattaneo, Martin Jensen a Will Sparks.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/40/lineup.jpg" alt="" width="960" height="640"></p>
<p><em>Foto: archiv Balaton Sound</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Stages</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Na Balaton Sound si na své přijde opravdu každý. Nachází se tu totiž: Main stage, Elrow stage, Heineken stage, Finlandia stage, Jagermeister arena,</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/40/stages.jpg" alt="" width="960" height="640"></p>
<p><em>Foto: archiv Balaton Sound</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Ubytování</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Od Stanu až po apartmán, tak se dají popsat možnosti ubytování na festivalu.<br></span><span style="font-weight: 400;">Stanování – Pokud se rozhodnete stanovat, můžete hned třemi způsoby. Tím nejlepším pro vaše nohy bude beach camp, nacházející se přibližně 300 metrů od areálu festivalu. V tomto kempu jsou stany pro většinu lidí za příplatek již postaveny.<br></span><span style="font-weight: 400;">Druhou možností stanování je hlavní camp festivalu nacházející se přibližně 1500 metrů od areálu. Sám jsem v tomto kempu bydlel a cesta po protančené noci je opravdu zdlouhavá . Navíc se v kempu nenachází mnoho stínu, a tak se připravte, že ve stanu bude hned v ranních hodinách nepříjemné teplo.<br></span><span style="font-weight: 400;">Třetí možností je Camp Mirabella, velice oblíbený kemp vzdálený stejně daleko jako ten hlavní, ovšem je celý zalesněný, takže se tu krásně vyspíte.<br></span><span style="font-weight: 400;">Pokud vlastníte karavan či větší auto, pak i pro vás je zde přichystán camp. Ten je přibližně stejně daleko jako beach camp.<br></span><span style="font-weight: 400;">A poslední možností je samozřejmě ubytování v domech, hotelech, penzionech, apartmánech. Avšak tyto možnosti ubytování i přes jejich množství jsou ve velké míře obsazeny a ceny nejsou příliš lákavé.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/40/ubytovani.jpg" alt="" width="960" height="719"></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Zajímavosti</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Areál festivalu je obrovský. Je zde naprosto vše, co vás napadne.<br></span><span style="font-weight: 400;"><em>Jídlo</em> – V areálu kempu i festivalu se nachází obrovské množství stánků s jídlem, ve kterých si můžete zakoupit klasické festivalové pokrmy nebo maďarské speciality. Já osobně musím doporučit maďarské langoše!<br></span><span style="font-weight: 400;"><em>Pití</em> – Bary a výčepy jsou též skoro všude a to nejhlavnější pivo i drinky jsou zde, jak se říká : ,,za babku“.<br></span><span style="font-weight: 400;"><em>Koupání</em> – Balaton je největší sladkovodní jezero ve střední Evropě, takže o koupání opravdu není nouze. Jedinou vadou na kráse je možná travnatá pláž s horším přístupem k vodě. Za menší úplatu lze pronajmout šlapadlo či jachtu s kapitánem.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/40/zajimavosti.jpg" alt="" width="960" height="640"></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><em>Foto: archiv Balaton Sound</em></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><em>Atrakce</em> – Největší atrakcí je bezesporu obrovské ruské kolo. Jedna jízda vás vyjde asi na 150 korun. Druhou atrakcí, kterou určitě stojí za to navštívit, je Bungee jumping.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">V areálu se nachází workout tělocvična, takže ani zde nepřijdete o svoji kondici. </span><span style="font-weight: 400;">Pokud budete chtít příjemně strávit odpoledne s větrem v zádech, doporučuji party loď, která vyjíždí každý den v několika časech.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/40/atrakce.jpg" alt="" width="960" height="719"></p>
<br>
<p><em>Foto: archiv Balaton Sound</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;">S tímhle vším nezbývá nic jiného, než si párty pořádně užít.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">To je ode mne pro dnešek vše. V příštím díle se podíváme do Británie, kde se koná <strong>Creamfields.</strong></span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Swedish House Mafia míří do Chorvatska.</title>
        <author>
            <name>Sedrick</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/swedish-house-mafia-miri-do-chorvatska/"/>
        <id>https://sampler.cz/swedish-house-mafia-miri-do-chorvatska/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-02-13T17:44:20+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/39/swedish-house-mafia.jpg" alt="" />
                    Axwell, Steve Angello a Sebastian Ingrosso v loňském roce překvapivě vystoupili na Ultra v Miami a poté ohlásili oficiální návrat na scénu. Od té doby známe již několik míst, kde se v letošním roce objeví. Nyní se dočkalo i Chorvatsko. A kde jinde v Chorvatsku&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/39/swedish-house-mafia.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;"><strong>Axwell, Steve Angello a Sebastian Ingrosso</strong> v loňském roce překvapivě vystoupili na Ultra v Miami a poté ohlásili oficiální návrat na scénu. Od té doby známe již několik míst, kde se v letošním roce objeví. Nyní se dočkalo i Chorvatsko.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/Y6hKKh_TO_E" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><span style="font-weight: 400;">A kde jinde v Chorvatsku vystoupit, než ve Splitu na <strong>Ultra Europe</strong>. SHM tu před pár dny nejdříve vylepili jejich teaser plakáty a nyní se ozval samotný Ultra Europe a potvrdil jejich vystoupení v rámci festivalu. Pokud tedy váháte na koupí lístků, tak již nemusíte. Tohle bude jasný tahák pro všechny fanoušky house music.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Pokud se vám však nechce až do Chorvatska, pak můžete zajet k sousedům do Německa. Mafiáni totiž zamíří také do Berlína na festival <strong>Lollapalooza</strong>.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/39/shm.jpg" alt="" width="768" height="960"></p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>„Vlastní tvorba je pro mě na prvním místě a to doslova,&quot; říká Jean Luc.</title>
        <author>
            <name>Sedrick</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/vlastni-tvorba-je-pro-me-na-prvnim-miste-a-to-doslova-rika-jean-luc/"/>
        <id>https://sampler.cz/vlastni-tvorba-je-pro-me-na-prvnim-miste-a-to-doslova-rika-jean-luc/</id>
            <category term="Rozhovory"/>

        <updated>2019-02-17T21:33:54+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/38/jean-luc.jpg" alt="" />
                    Jean Luc je úspěšný český producent a DJ. Působí již řadu let na Fajn Radiu, kde má vlastní show, vydává tracky, které jsou na vysoké úrovni a vyučuje v DJ škole Musartedo. Před lety jsme měli tu čest s tímto talentovaným pánem spolupracovat. Proto je&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/38/jean-luc.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;"><strong>Jean Luc</strong> je úspěšný český producent a DJ. Působí již řadu let na <strong>Fajn Radiu</strong>, kde má vlastní show, vydává tracky, které jsou na vysoké úrovni a vyučuje v DJ škole <strong>Musartedo</strong>. Před lety jsme měli tu čest s tímto talentovaným pánem spolupracovat. Proto je nyní ta nejvhodnější chvíle, dát se opět do řeči a probrat nové věci.</span></p>
<p><strong>Ahoj Honzo, předně ti chci poděkovat, že sis na nás udělal čas. Pamatuješ si, kdy naposledy jsi u nás dělal rozhovor?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Ahoj. Velké poděkování i z mé strany. Abych byl upřímný, absolutně nedokážu odhadnout, jak dlouhá doba od posledního rozhovoru utekla. Samotného by mě to zajímalo :-)</span></p>
<p><strong>Bylo to počátkem roku 2012, kdy jsme společně připravovali Trancefusion Warm Up Tour. Jak na tu dobu vzpomínáš?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Hrozně rád na to vzpomínám - obecně mělo toto období své kouzlo, nejvíce po djské a hudební stránce. Nebyl bych proti si toto období zopakovat nebo se vrátit v čase, je to zkrátka taková příjemná nostalgie. I když se jednalo o akce jen pro úzkou komunitu lidí, mělo to svou atmošku. Nepřijde mi, že už je to skoro 7 let. Nehorázně rychle to vše utíká.</span></p>
<p><strong>Tenkrát jsi hrál především Trance, poté jsi přešel spíše do vod House music. Dnes se nebráníš dělat tvorbu v obou stylech. Který styl ti je ale bližší?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Mé první experimenty s produkcí a djingem začali hlavně na trancu, možná proto je mi tento styl i nejbližší. I jako malého mě nejvíce zaujala hudba od Paul Van Dyk či ATB. Za mě tedy jednoznačně trance, ke kterému jsem se rozhodl po delší době produkčně vrátit. Pravidelné hraní v klubech mě navedlo k tomu, hudbu více přizpůsobovat konkrétním akcím, publiku a současnému stylu hraní. Je těžké to úplně přesně charakterizovat, jelikož všechny možné styly se dnes ve velkém kombinují a prolínají. </span></p>
<p><strong>V poslední době je v módě, že každý druhý DJ zakončuje svůj set Hardstylem. Co si o tom myslíš? Není škoda, že se ten styl takto “využívá”?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Pravdou je, že je to zajímavé zpestření pro "party people" ale tento trend mě úplně minul. Hardstyle si rád poslechnu ale nikdy jsem ho nehrál a nemám to ani v plánu, čili ani takto nezakončuji sety :-) Pokud to baví lidi a djs, proč ne? Jen je pravdou, že by tímto směrem nemusel jít každý druhý a najít si spíše to své - svůj styl, kterým se bude jako dj charakterizovat.</span></p>
<p><iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" allow="autoplay" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/549435807&amp;color=%23ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;show_teaser=true"></iframe></p>
<p><strong>Když jsme se spolu bavili před léty, tak jsi říkal, že je cílem vydávat především co nejvíce kvalitních tracků. Jaké máš cíle teď?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Vlastní tvorba je pro mě na prvním místě a to doslova. Nevyhledávám žádné ghost producenty ani mastering studia a snažím se vše dělat sám - včetně grafiky a klipů. Je to sice hodně náročně ale tenhle způsob - udělej si sám - mě baví. Rád bych tedy docílil toho, dostat mou tvorbu co nejdále a co nejvíce mezi lidi. To znamená vydávat na kvalitních labelech s velkou podporou zahraničních djs bez toho, aniž bych musel vynakládat velké finance do proma. Dnes je to hlavně jen o propagaci.</span></p>
<p><strong>Stále máš svůj úspěšný podcast na Fajn Rádiu, což je rozhodně úspěch. Chystáš do budoucna nějakou inovaci, aby se show udržela i další roky?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Zrovna v lednu jsem vytvořil kompletně nový zvukový obal a tím tak oprášil celý "Official Podcast", který vysílám každou sobotu od 23. Stále platí, že se snažím nabízet nejzajímavější novinky či ještě nevydané tracky z EDM scény. (Teď berte EDM jako skutečné spojení a význam Electronic Dance Music, kam spadají všechny subžánry housu a trancu) Nejvíce potenciál pořadu využívám ale k propagaci naší scény, kde se snažím zařadit kvalitní cz a sk produkci.</span></p>
<p><iframe width="100%" height="120" src="https://www.mixcloud.com/widget/iframe/?hide_cover=1&amp;feed=%2Fjeanlucmusic%2Fjean-luc-official-podcast-246-party-time-on-fajn-radio%2F" frameborder="0"></iframe></p>
<p><strong>Česká produkce se každým rokem zlepšuje. Kdo tě v poslední době zaujal nejvíce?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Moc rád podpořím produkci od lidí, kteří za tvorbou skutečně stojí, makají a nedělají to jen pro své ego. Kdo mě poslední dobou zaujal je Sedliv, David Novacek, Shato &amp; Paul Rockseek, Lyam, Hipox nebo projekt D3light, za kterým stojí můj dlouholetý kamarád Thomas Coastline, kterého sleduji od jeho začátků. Kdo má také můj velký respekt, i když se jedná o slovenskou scénu, je Robert Burian nebo ReOrder.</span></p>
<p><strong>A co naopak DJové? Těch je také čím dál více. Co si o tom myslíš?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Asi to zapřičinila doba i technologie, která šla nehorázně dopředu a otevřela tak nové možnosti snadného přístupu a učení se djingu. Řekl bych, že to vše odstartoval Rekordbox, který nehorázně usnadní beat matching - teda spíše usnadní v podstatě všechno :-) včetně cenové dostupnosti dj techniky. Doba, kdy bylo potřeba BPM tempo ladit podle sluchu a díky čemuž to i mnoho začátečníku kvůli náročnosti vzdalo, je dávno pryč. Otázkou je, jestli je to dobře nebo špatně. </span></p>
<p><strong>Za pár dní ti vychází nový track s názvem Anything. Můžeš nám o něm něco prozradit?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Track Michael Burian, Jean Luc a Hi-Def - Anything je cílená skladba pro rádia a širší spektrum posluchačů. Minulý rok se nám ve stejném složení  podařilo skladbu Turn Me Up dostat na Evropu 2 a Fajn Radio, což je mezi djs a producenty EDM hudby v ČR velký oříšek, konkrétně to, že vás taková rádia zahrají v běžném playlistu či umístí do staniční hitparády. Musíte přizpůsobit tvorbu, což právě Anything je. Tech-house nebo electro house vám těžko nasadí do vysílání - je to škoda, já vím :))</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/V8Ccg4fxAjs" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><strong>Je to tedy další track, na kterém spolupracuješ s Michaelem Burianem. Kolik společných songů už máte? <br></strong><span style="font-weight: 400;">Je to tak, jak jsem psal, jedná se spíše o "komerčnější" track. Na tento rok připravujeme samozřejmě i tracky v klubovějším směru. Kolik jich ale dohromady za tu dobu je? Abych řekl pravdu, vůbec nevím :)) Už jich máme na kontě celkem značné množství. </span></p>
<p><strong>A ještě na závěr, máš nějaký vzkaz našim čtenářům?<br></strong><span style="font-weight: 400;">Chtěl bych poděkovat těm čtenářům, kteří dočetli rozhovor až sem :)) Ale dobře, nadhodím něco více k přemýšlení. Nevěřte všemu, co zahlédnete na sociálních sítí. Kvalitu nedělá viditelnost na socnetech ale to, co dotyčný skutečně umí. Zjišťujte fakta, sledujte hudbu a nenechte se balamutit, že někdo hraje tamhle a složil tohle, jelikož to ve skutečnosti ani složit nemusel. Propagace = manipulace, což ale všichni doufám dobře vědí :-)</span></p>
<p><strong>Díky za rozhovor a snad zase brzy ahoj.<br></strong><span style="font-weight: 400;">Já také děkuji za příjemné otázky, rozhovor a doufám, že se brzy vidíme. Ahoooy :-)</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Noisecontrollers zremixoval Scootery.</title>
        <author>
            <name>Qaty</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/noisecontrollers-zremixoval-scootery/"/>
        <id>https://sampler.cz/noisecontrollers-zremixoval-scootery/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-02-10T21:36:27+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/37/scooter2.jpg" alt="" />
                    Legendární německá skupina Scooter, která má na svém kontě již tolik singlů, že by to bohatě stačilo na tři hudební kariéry, se rozhodla nechat zremixovat svůj v pořadí druhý singl Move your Ass a to přesně po 24 letech od jeho vydání. Na rozdíl od&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/37/scooter2.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Legendární německá skupina <strong>Scooter</strong>, která má na svém kontě již tolik singlů, že by to bohatě stačilo na tři hudební kariéry, se rozhodla nechat zremixovat svůj v pořadí druhý singl <strong>Move your Ass</strong> a to přesně po 24 letech od jeho vydání.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"> Na rozdíl od neslavně přijatého projektu „<em>hands on Scooter</em>“, kdy mnoho různých interpretů předělalo jejich nejslavnější skladby, vybrala tentokrát německá parta výborně. Bas Oskam alias <strong>Noisecontrollers</strong> (původně se jednalo o DJskou dvojici), který patří mezi nejpopulárnější hardstylové interprety vůbec, skvěle oživil tuto dnes již legendární devadesátkovou pecku moderním zvukem a dvěma typy hardstylových „kicků“, což je současný trend v tomto žánru. <br></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tím se také skladba posunula z žánru Happy Hardcore do Hardstylu. Nelze než popřát, aby i v budoucnosti vybírala hamburská parta pro své remixy stejně skvělé interprety.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/QU2KuyP6H-E" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
