<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Sampler.cz</title>
    <link href="https://sampler.cz/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://sampler.cz" />
    <updated>2019-02-01T17:49:50+01:00</updated>
    <author>
        <name>SedrickDeniken</name>
    </author>
    <id>https://sampler.cz</id>

    <entry>
        <title>ReOrder předvádí v Alive Tonight opět skvělou produkci.</title>
        <author>
            <name>SedrickDeniken</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/reorder-predvadi-v-alive-tonight-opet-skvelou-produkci/"/>
        <id>https://sampler.cz/reorder-predvadi-v-alive-tonight-opet-skvelou-produkci/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-02-01T17:49:04+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/31/reorder.jpg" alt="" />
                    ReOrder sice pochází se Slovenska, ale již řadu let žije v Čechách. Možná také právě proto se Armin van Buuren zmiňoval především o Česku, když spolu seděli ve studiu při vysílání legendárního A State Of Trance. Ano, Tibor Tomečko aka ReOrder, je jeden z mála&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/31/reorder.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;"><strong>ReOrder</strong> sice pochází se Slovenska, ale již řadu let žije v Čechách. Možná také právě proto se <strong>Armin van Buuren</strong> zmiňoval především o Česku, když spolu seděli ve studiu při vysílání legendárního<strong> A State Of Trance</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ano, <em>Tibor Tomečko aka ReOrder</em>, je jeden z mála producentů, kteří měli to štěstí a mohli osobně navštívit Arminovo studio a navíc tu ještě prezentovat vlastní tvorbu. A je to rozhodně zaslouženě, protože ReOrderovy tracky jsou na velmi vysoké úrovni a u lidí z trancefamily jsou neskutečně oblíbené.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Kvalitní sound předvádí i v nejnovějším tracku s názvem <em>Alive Tonight</em>, který je doprovázen i pěkným klipem. O vokály se zde postarala <strong>Emma Chatt</strong> a je tu hned na první pohled vidět, že nad tímto songem strávil Tibor hodně času.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Úžasný vocal-uplifting trance se vám zaryje pod kůži hned při prvním poslechu. Obrovská energie a euforická melodie, tak typická pro ReOrdera, je v Alive Tonight ještě více podpořena díky skvěle vytvořenému klipu, na kterém si dali všichni zúčastnění také dost záležet.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Track vyšel na labelu <strong>Black Hole Recordings</strong> a pokud jste ho ještě neslyšeli, učiňte tak právě teď, protože rozhodně stojí za vaši pozornost.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ZZ2i6hZr_-0" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Markus Schulz at Citadela - Praktické informace.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/markus-schulz-at-citadela-prakticke-informace/"/>
        <id>https://sampler.cz/markus-schulz-at-citadela-prakticke-informace/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-02-01T16:17:30+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/30/markus-schulz.jpg" alt="" />
                    Již tento pátek se do brněnského Bobycentra vrátí známá akce CITADELA, na které v roli headlinera vystoupí poprvé legenda Markus Schulz a oslaví zde také narozeniny. Vstupenky na místě budou! Vstupenky budou k dostání také na pokladnách v den akce. Cena základní vstupenky na místě je&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/30/markus-schulz.jpg" alt="" />
                <div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxp">Již tento pátek se do brněnského Bobycentra vrátí známá akce CITADELA, na které v roli headlinera vystoupí poprvé legenda <strong>Markus Schulz</strong> a oslaví zde také narozeniny.</span></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><strong><span class="_4yxo">Vstupenky na místě budou! </span></strong>Vstupenky budou k dostání také na pokladnách v den akce. Cena základní vstupenky na místě je <span class="_4yxo">890 Kč (35 EUR), VIP 990 Kč (40 EUR) a VIP GOLD 2490 kč (100 EUR)</span>. Na eura se vrací v CZK.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><strong><span class="_4yxo">Šatny</span></strong> - v dostatečném počtu bude zajištěna šatna pro návštěvníky, která se nachází ihned za hlavním vchodem do Bobycentra.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><strong><span class="_4yxo">Kontrola pravosti vstupenek</span></strong> - na akci budou instalovány speciální čtečky pro kontrolu pravosti vstupenek. Při zjištění falešné vstupenky nebudete vpuštěni na akci a bude přivolána Policie ČR.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo"><strong>Doprava</strong> - </span>návštěvníci se do Bobycentra dostanou tramvají č.1 z Hlavního nádraží. Nástupiště směr Řečkovice, výstup na zastávce Pionýrské nebo Hrnčířské, nebo autobusem č.67 z Hlavního nádraží, výstup na zástavce Sportovní. Adresa Bobycentra je Sportovní 2a, Brno.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/30/areal.jpg" alt="" width="612" height="720"></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo"><strong>Opuštění prostoru</strong> - </span>během akce nebude možnost opouštět prostor Bobycentrum. Po opuštění prostoru pozbývá vstupenka platnosti. Platí i pro akreditované a majitelé vstupenek VIP a VIP Gold.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><strong><span class="_4yxo">Timetable</span></strong></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">19:00 OPEN</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">20:00 - 21:00 MARTIN MICHNIAK</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">21:00 - 22:00 PROGGYBOY</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">22:00 - 23:00 D3LIGHT</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo">23:00 - 00:00 JAM EL MAR</span></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo">00:00 - 01:00 ARKHAM KNIGHTS</span></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo">01:00 - 04:00 MARKUS SCHULZ</span></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo">04:00 - 05:00 TALLA 2XLC</span></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">05:00 - 06:00 MARTIN GREDNER</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo"><strong>Foto &amp; Video</strong> - </span>abyste si mohli zvěčnit všechny speciální okamžiky na akci, je možné si s sebou vzít mobilní telefony / kompaktní digitální fotoaparáty. Profesionální fotoaparáty (s výměnnými objektivy) mohou používat pouze osoby, kteří obdrželi speciální akreditaci. (Silné blesky fotoaparátů mohou oslnit účinkující, proto respektujte dané nařízení).</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo"><strong>Osobní prohlídka, kontrola totožnosti</strong> - </span>každý návštěvník akce se při vstupu podrobí osobní prohlídce, která je zaměřena na nebezpečné věci, jako jsou zbraně, nože a podobně. Do areálu je zákaz vnášení vlastního pití a jídla. Prosíme o spolupráci s pracovníky pověřenými zjištěním totožnosti z důvodu zamezení zneužití akreditací. Ty se vydávají pouze oproti občanskému průkazu.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo">Propagace jiných akcí - </span>na CITADELE budou propagovány pouze ty kulturní akce, které jsou předem schváleny pořadatelem. Jakékoliv vylepování akcí, nebo rozdávání letáků na jiné kulturní akce, kterou nejsou schváleny, budou odstraněny, a dotyční návštěvníci, kteří akci nedovoleně propagují, vykázáni z akce.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><span class="_4yxo">Kouření</span> doporučujeme navštívit speciální zóny pro kouření. Na akci budou dohlížet také pracovníci záchranné a požární služby. Prosíme také o maximální spolupráci s organizátory akce, respektování pravidel bezpečnostní agentury a dodržování zásad slušného společenského chování. Děkujeme za pochopení.</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">Přejeme úžasnou párty, těšíme se na Vás!</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><strong>NEXT EDITION --&gt;</strong></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">CITADELA PAUL VAN DYK, Ostrava 2019</div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">Tickets : <a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2F1url.cz%2F%40PVDtickets%3Ffbclid%3DIwAR2AS-Ab_cdhM9PDA1Zxnjrvzo-ozoLzpLL_UypjVnB8RQm_WTvd4WWIY1Q&amp;h=AT0P1J2abbHk681YbiuIrIkCls-FnqjUgo9iHoMXeJ6nVhZrSaS5dpaFtNIDsIHpa7y6qW-GXtnuA-J5951DvuQCFJ9WHwu7yo2lCn5INlLULFYgQ8TxYPDZyNCN2QlqM2A" target="_blank" rel="nofollow noopener noreferrer" ><span class="_4yxo _4yxr">https://1url.cz/@PVDtickets</span></a></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">Tickets SK : <a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2F1url.cz%2F%40PVDSKtickets%3Ffbclid%3DIwAR0JNRZXn1v5_Spvc39Wztro1VNp6cqqEUVVIXU9h8R69QLZlhWtSHsEnr0&amp;h=AT1sG2vSf_kwvex0BQrhL98T8QBsuD7jZl4-qgxIGJtZZSVprctI-Q3Z5R23gl5kQjgQL_eDovx_ExIITpy8tcFcae7xCmLrBgFHFEeTz-5yKB12L5OyCZJwzwu_Rc373X4" target="_blank" rel="nofollow noopener noreferrer" ><span class="_4yxo _4yxr">https://1url.cz/@PVDSKtickets</span></a></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">Tickets + Hotel : <a href="https://1url.cz/@PVDhoteltickets?fbclid=IwAR3bxpM_58J-zDo55LODkB3fsChf6c6P6cCG-ySKKtCtnN_1gXSc9kkfXbI" target="_blank" rel="nofollow noopener noreferrer"  ><span class="_4yxo _4yxr">https://1url.cz/@PVDhoteltickets</span></a></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa">Event : <span class="_4yxo _4yxr"><a href="https://1url.cz/@PVDOstrava">https://1url.cz/@PVDOstrava</a><a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2F1url.cz%2F%40PVDOstrava%3Ffbclid%3DIwAR2HqpRAkod4_L6WvnQxb2IWGxltdOGajawUa8xMkYa7I4H3xNir928NI98&amp;h=AT2EFRSWAOE6XqA8ARCSsy4SE1kH9PnycB7jO0iN9MCAfxflxyXr_9GZb1OqVWZpZlxKqytP9o0F_RgA_NQ2efAscYteeLpQptdSkxTJnuHt2l3o4okVxORGYqb-xLeQgInsInMt4nG73krL" target="_blank" rel="nofollow noopener noreferrer" ></a></span></div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"> </div>
<div class="_2cuy _3dgx _2vxa"><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/30/paul-van-dyk.jpg" alt="" width="1600" height="500"></div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Svět festivalů: Electric Love Festival 2019.</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/svet-festivalu-electric-love-festival-2019/"/>
        <id>https://sampler.cz/svet-festivalu-electric-love-festival-2019/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-30T19:08:27+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/29/uvod.jpg" alt="" />
                    V dnešním dílu rubriky Svět festivalů se podíváme do krásného rakouského Salzburgu, kde se již tradičně koná Electric Love Festival (dále jen ELF). O lokaci festivalu Festival se koná v již zmíněném Salzburgu, rodném městě A.W. Mozarta. Areál festivalu se však nenachází přímo v městě,&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/29/uvod.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">V dnešním dílu rubriky <strong>Svět festivalů</strong> se podíváme do krásného rakouského Salzburgu, kde se již tradičně koná <strong>Electric Love Festival</strong> (dále jen ELF).</span></p>
<p><strong>O lokaci festivalu<br></strong><span style="font-weight: 400;">Festival se koná v již zmíněném Salzburgu, rodném městě A.W. Mozarta. Areál festivalu se však nenachází přímo v městě, ale na několik kilometrů vzdáleném Salzburgringu. Dějišti mnoha motoristických akcí.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Samotný areál se nachází přímo na okruhu, campy a parkoviště se poté rozprostírají mimo okruh na přilehlých loukách. </span><span style="font-weight: 400;">Na festival se snadno dostanete vlakem, autobusem či letadlem.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">V Salzburgu se nachází letiště, avšak pro českého návštěvníka se mi zdá naprosto zbytečné cestovat letadlem. </span><span style="font-weight: 400;">Jako lepší možnost, bych viděl cestování vlakem a po příjezdu do Salzburgu bych využil kyvadlové dopravy do areálu festivalu. </span><span style="font-weight: 400;">A jako poslední a pro českého návštěvníka asi nejlepší variantu, bych viděl cestování autem.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/29/o-lokaci.jpg" alt="" width="1387" height="442"><br><em>Foto: archiv Electric Love Festival</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Line up 2019</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Pořadatelé zatím oznámili jen první fázi jmen, ale už teď je jasné, že se zase bude jednat o nejlepší party v Rakousku.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Prvními headlinery jsou: <strong>DJ SNAKE, Marshmello, Timmy Trumpet, Oliver Heldens a Sven Vath</strong>. První čtyři budou svoji produkci prezentovat na Main stage, kdežto Sven Vath se představí v zbrusu nové Honeycomb techno stage.¨</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Dalšími představenými DJs jsou: <strong>NWYR, Slushii, ARTY, Mike Williams, Jauz, SEFA, Salvatore Ganacci, Da Tweekaz, Felice nebo Holy Goof</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Stages</strong><br></span><strong>Main stage</strong><span style="font-weight: 400;"> – Největší, nejhezčí, nejbarevnější, prostě main stage, jak má vypadat! Každý rok se na ELF snaží organizátoři vytvořit novou originální stage a myslím, že se jim to daří. Minulý rok byla stage opravdu famózní.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/29/main-stage.jpg" alt="" width="2048" height="1365"><br><em>Foto: archiv Electric Love Festival</em></p>
<p><strong>Techno stage</strong><span style="font-weight: 400;"> – Na ELF je dost oblíbená i techno stage a pořadatelé se těmto fanouškům snaží letos předcházet. Oznámili totiž její nový vzhled, který má vypadat jako včelí plástev. Nechme se tedy překvapit, jak stage bude opravdu vypadat.</span></p>
<p><strong>Q – dance stage</strong><span style="font-weight: 400;"> – Je známo, že v zemích osídlených dřívějšími Germány je Hardstyle nesmírně populární, a proto jednou z největších stage představuje právě Q- dance stage. Ta má každý rok nádherný vzhled a po gorile a slepici se nám loni představila princezna válečnice.<br></span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/29/qdance.jpg" alt="" width="2048" height="1077"><br><em>Foto: archiv Electric Love Festival</em></p>
<p><strong>Club circus stage</strong><span style="font-weight: 400;"> – Tento obrovitý stan byl loňskou novinkou a návštěvníkům se opravdu zalíbil. Uvidíme ho tedy i v letošním roce.</span></p>
<br><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/29/circus.jpg" alt="" width="1386" height="895"><br><em>Foto: archiv Electric Love Festival</em><br>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Campování</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">ELF má opravdu skvěle zvládnutý systém campování. Systém funguje tak, že jeden camp je pro lidi, kteří přijedou na festival vlakem a druhý pro ty, kteří přijedou svým osobním vozem nebo karavanem.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">To je pro dnešní díl vše. Příště se podíváme na jednodenní, čistě trancovou akci s názvem <strong>Cityfest 2019</strong>.</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Legendární Groove Coverage v českém podcastu.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/legendarni-groove-coverage-v-ceskem-podcastu/"/>
        <id>https://sampler.cz/legendarni-groove-coverage-v-ceskem-podcastu/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-26T15:56:49+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/28/DJ-Novus.jpg" alt="" />
                    Pamatujete si na tu dobu, kdy na diskotékách zněl handsup z každého koutu? Právě tenkrát vládl parketu projekt Groove Coverage. DJ Novus a vokalistka Mell dokázali roztancovat nejeden klub a jejich tracky se sunuly do popředí každé hitparády. Ta doba je možná pryč, ale právě&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/28/DJ-Novus.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Pamatujete si na tu dobu, kdy na diskotékách zněl handsup z každého koutu? Právě tenkrát vládl parketu projekt <strong>Groove Coverage</strong>. <em>DJ Novus</em> a vokalistka <em>Mell</em> dokázali roztancovat nejeden klub a jejich tracky se sunuly do popředí každé hitparády.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/7uEwCZrIOBk" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ta doba je možná pryč, ale právě teď je v módě se k těmto časům vracet, a proto vzniká spousta retro parties, které se vyprodávají téměř pravidelně. Nejen díky tomu jsou <strong>Groove Coverage</strong> stále aktivní a oblíbení.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ucs1af3Ntf8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Proto vznikl také nápad na retro díl podcastu s názvem <strong>Mission Bassline</strong>, který má na starosti<strong> SedrickDeniken</strong>. DJ Novus aka Groove Coverage přijal pozvání do sedmé epizody a namíchal pro nás hodinový set. Pokud však čekáte hodinu retro songů, pak jste na omylu. <strong>DJ Novus</strong> připravil výběr z mnohem novějších songů a především i z různých žánrů. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tento díl rozhodně stojí za to, tak příjemný poslech.</span></p>
<p><iframe width="100%" height="120" src="https://www.mixcloud.com/widget/iframe/?hide_cover=1&amp;feed=%2Fsedrickdeniken%2Fmission-bassline-podcast-ep-8-guestmix-by-dj-novus-aka-groove-coverage%2F" frameborder="0"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Balaton Sound oznámil druhou vlnu jmen.</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/balaton-sound-oznamil-druhou-vlnu-jmen/"/>
        <id>https://sampler.cz/balaton-sound-oznamil-druhou-vlnu-jmen/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-24T18:20:38+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/27/50299861_10156103325640817_4242982639641821184_n.jpg" alt="" />
                    Již v půlce prosince oznámil festival Balaton Sound první část line-upu a v tu chvíli bylo jasné, že opět půjde o jeden z nejlepších letních festivalů. Aby ne, když se objevila jména jako Armin van Buuren, Sunnery James &amp; Ryan Marciano, Paul Kalbrenner, DJ SNAKE,&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/27/50299861_10156103325640817_4242982639641821184_n.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Již v půlce prosince oznámil festival <strong>Balaton Sound</strong> první část line-upu a v tu chvíli bylo jasné, že opět půjde o jeden z nejlepších letních festivalů. Aby ne, když se objevila jména jako <strong>Armin van Buuren, Sunnery James &amp; Ryan Marciano, Paul Kalbrenner, DJ SNAKE, Marshmello, Don Diablo nebo NERVO</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Druhou vlnu jsme s napětím očekávali v pondělí 21.ledna a dočkali jsme!</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jak se dalo čekat, druhá vlna je znovu plná největších hvězd EDM scény, ale i rapových jmen. Balaton Sound nám v druhé vlně představil jména jako: <strong>The Chainsmokers, Nicky Romero, Jauz, G – Eazy, Tiesto, Rudimental, Tchami &amp; Malaa – NO REDEMPTION, Deorro, Dubfire nebo Vinai.</strong></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jmen nás čeká ještě spousta, ale myslím, že už teď je zaděláno na pořádnou párty.</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Svět festivalů: EDMANIA Open Air 2019</title>
        <author>
            <name>Javor</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/svet-festivalu-edmania-open-air-2019/"/>
        <id>https://sampler.cz/svet-festivalu-edmania-open-air-2019/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-23T20:33:33+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/26/uvod.jpg" alt="" />
                    V dnešní rubrice Svět festivalů, zavítáme k našim sousedům na Slovensko, kde se již po několikáté uskuteční víkendový festival EDMANIA. O lokaci festivalu. Festival se koná v krásném slovenském městě Trenčíně, na výstavišti EXPO Center. Tato lokace je vhodná pro uspořádání jak zimních, tak i&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/26/uvod.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">V dnešní rubrice <strong>Svět festivalů</strong>, zavítáme k našim sousedům na Slovensko, kde se již po několikáté uskuteční víkendový festival <strong>EDMANIA</strong>.</span></p>
<p><strong>O lokaci festivalu.<br></strong><span style="font-weight: 400;">Festival se koná v krásném slovenském městě Trenčíně, na výstavišti EXPO Center. Tato lokace je vhodná pro uspořádání jak zimních, tak i letních festivalů. Do Trenčína se pohodlně dostanete vlakem a nebo jedním z mnoha pártybusů. EXPO Center se nachází asi 2 km od vlakového a autobusového nádraží. Využít však můžete služby kyvadlové dopravy, která vás pohodlně dopraví až do areálu festivalu.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Historie festivalu</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Historie tohoto festivalu se začala psát v roce 2015, kdy se v EXPO Centru konala první, zimní edice tohoto festivalu. V roce 2016 se konala znovu a to hned dvakrát. Jedna v zimě uvnitř a v letních měsících se poprvé konala venku.<br></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tato edice se jménem: ,,We love Trance“, zaznamenala velmi kladné ohlasy, a tak se pořadatelé rozhodli v jejich práci pokračovat. Rozhodně však neusnuli na vavřínech a začali makat ještě tvrději.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Festival se od té doby vyšvihl neuvěřitelným způsobem a v roce 2019 se čeká, že tomu nebude jinak.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/26/historie.jpg" alt="" width="960" height="639"><br><em>Foto: archiv EDMANIA</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Line - up 2019</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Organizátoři se od minulé edice opravdu snažili a na letošním line-upu to bude jistě hodně znát.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Prvním letošním jménem byla trancová dvojice Cosmic gate, která mezi fanoušky způsobila rozruch a ještě větší očekávání, co přijde příště. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Druhým jménem bylo jméno prvního headlinera a po oznámení dvojice Sunnery</span> <span style="font-weight: 400;">James &amp; Ryan Marciano, bylo </span><span style="font-weight: 400;">dobrých ohlasů ještě více.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Třetím jménem byla zase trancová pecka a tou byla dvojice FUTURE CODE, jenž je tvořena z umělců Ben Gold a Omnia.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Na Štědrý den nám pořadatelé nadělili pořádný dáreček. Tímto dárečkem byl DJ, který bez pochyby patří mezi elitu. Nebyl jím nikdo jiný, než Afrojack.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Dalšími oznámenými jsou francouz Watermat, hardstylový Coone a psytrancový Blastoyz.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Stages</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Loni se na EDMANII představili 2 stage a ani letos tomu nebude jinak. </span><span style="font-weight: 400;">Hlavní main stage se loni pyšnila obrovskou obrazovkou a skvělým světelným prstencem, visícím ze střechy stage. </span><span style="font-weight: 400;">Letos se dá čekat, že pořadatelé opět zapojili fantazii a přijdou zase něčím výjimečným.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/26/stages.jpg" alt="" width="960" height="639"><br><em>Foto: archiv EDMANIA</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Campování</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">EDMANIA se o své návštěvníky bezvadně stará, a tak je pro ně připraven camp s postavenými stany a za menší poplatek si zde půjčíte i deku a spacák. To nabízí snadnější cestování, přeci jenom při dlouhé cestě se stan dost pronese. Camp nabízí i dražší variantu Black&amp;Fresh. Tyto stany jsou celý den uvnitř tmavé a drží příjemnou teplotu stanu.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Kdyby jste však chtěli, můžete přijet i se svým karavanem, nebo si postavit stan svůj. Camp je však od areálu vzdálen přibližně 2km. Pokud chcete bydlet přímo v místě areálu, tak i pro vás mají pořadatelé variantu a tou je stanování uvnitř EXPO haly.</span></p>
<p><img class="post__image" src="https://sampler.cz/media/posts/26/campovani.jpg" alt="" width="960" height="639"><br><em>Foto: archiv EDMANIA</em></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Zajímavosti</strong><br></span><span style="font-weight: 400;">Jelikož jsem festival zatím nenavštívil, nemohu vám sdělit žádné zajímavosti. Na letošní edici se však chystám, a tak vám poté napíšu jaký festival byl.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Toť vše, co potřebujete o festivalu vědět a příště se můžete těšit na rakouský Electric Love Festival.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/bTQ_gC7oytE" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Don Diablo předělal další legendární song.</title>
        <author>
            <name>Bocianjr</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/don-diablo-predelal-dalsi-legendarni-song/"/>
        <id>https://sampler.cz/don-diablo-predelal-dalsi-legendarni-song/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-23T20:40:36+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/25/don-diablo.jpg" alt="" />
                    Hexagon. Slovo, po jehož vyslovení většině lidí v hlavě naskočí kvalitní future house. Jste fanoušky hudby devadesátých let, ale zároveň se vám líbí současná tvorba? Potom je tohle přesně pro vás. Nejznámější současný DJ a producent future house muziky, Don Diablo, přezdívaný také jako “Mr.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/25/don-diablo.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;"><strong>Hexagon</strong>. Slovo, po jehož vyslovení většině lidí v hlavě naskočí kvalitní future house. Jste fanoušky hudby devadesátých let, ale zároveň se vám líbí současná tvorba? Potom je tohle přesně pro vás.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Nejznámější současný DJ a producent future house muziky, <strong>Don Diablo</strong>, přezdívaný také jako “<em>Mr. Future House</em>”, zveřejnil na svém profilu nový track. Je to edit na celosvětově populární track z roku 1997 s názvem “<em>Wamdue Project - King Of My Castle</em>”. Don Diablo ale není sám, kdo se na tomto chytlavém tracku podílel.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Společně s ním na tomto tracku pracoval německý DJ a producent <strong>Keanu Silva</strong>, který se proslavil především díky labelu <strong>Mixmash</strong>, jehož zakladatelem je sám král DJingu <strong>Laidback Luke</strong> a s tím později také vydal track s názvem “<em>It Was Me</em>”.  V posledních několika měsících ho můžete zahlédnout na labelu Hexagon, pod kterým je momentálně podepsaný.</span></p>
<p> V tomto tracku byly zachovány důležité prvky z původní verze. Pouze dostal lehký nádech future housu, který tomu očividně velmi svědčí. Přesvědčte se sami!</p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/2XJC9wntaXU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Brooks ukazuje své dovednosti v hodinové výzvě.</title>
        <author>
            <name>neo Beck</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/brooks-ukazuje-sve-dovednosti-v-hodinove-vyzve/"/>
        <id>https://sampler.cz/brooks-ukazuje-sve-dovednosti-v-hodinove-vyzve/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-22T21:59:23+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/24/brooks2.jpg" alt="" />
                    Velké holandské rádio SLAM zveřejnilo na svém populárním Youtube kanálu zbrusu novou epizodu "Studio Challenge". V této relaci má pozvaný producent za úkol během hodiny ukázat své dovednosti. Do této nové epizody přijal pozvání mladý nizozemský hitmaker Brooks, který je ve světě taneční hudby velmi&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/24/brooks2.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Velké holandské rádio <strong>SLAM</strong> zveřejnilo na svém populárním Youtube kanálu zbrusu novou epizodu "<em>Studio Challenge</em>". V této relaci má pozvaný producent za úkol během hodiny ukázat své dovednosti.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Do této nové epizody přijal pozvání mladý nizozemský hitmaker <strong>Brooks</strong>, který je ve světě taneční hudby velmi uznávaný. Tak posuďte sami Brooksovy dovednosti a těšte se na další díly, které SLAM slibuje.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/lAGJ7YoiV8c" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Alan Walker headlinerem festivalu CAMP v Dubňanech.</title>
        <author>
            <name>Redakce</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/alan-walker-headlinerem-festivalu-camp-v-dubnanech/"/>
        <id>https://sampler.cz/alan-walker-headlinerem-festivalu-camp-v-dubnanech/</id>
            <category term="Tiskovky"/>

        <updated>2019-01-22T16:13:28+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/23/alan-walker.jpg" alt="" />
                    Dne 19-20.7.2019 se uskuteční jedna z největších EDM událostí tohoto roku, kde se představí celkem 6-7 velkých jmen ze světa Djingu. Můžeme garantovat, že tohle bude opravdu velkolepé! Jedno z největších a nejúspěšnějších producentských jmen se řítí do Campu Josef v Dubňanech. Agentura Camp Josef&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/23/alan-walker.jpg" alt="" />
                <p><span style="font-weight: 400;">Dne <em>19-20.7.2019</em> se uskuteční jedna z největších EDM událostí tohoto roku, kde se představí celkem 6-7 velkých jmen ze světa Djingu. Můžeme garantovat, že tohle bude opravdu velkolepé!</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jedno z největších a nejúspěšnějších producentských jmen se řítí do Campu Josef v Dubňanech. Agentura <strong>Camp Josef Agency</strong>, která v loňském roce pořádala na stejném místě event s KSHMRem, letos přináší dvoudenní festival, ještě s našlápějším lineupem. Hlavním tahákem bude DJ, jež se ve světě proslavil hitem <em>Faded</em>. Dámy a pánové, headlinerem je <strong>ALAN WALKER</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jednadvacetiletý britsko-norský hudebník, který na svém youtube kanálu nasbíral více jak 2,1 miliardy přehrání, a získal 10 platinových desek. V letošním roce vydal tři singly, kdy hned ten první Ignite – nasbíral více jak 12 miliónů přehrání na spotify za necelé 4 týdny. Velký úspěch měli i skladby <em>Darkside</em> a <em>Diamond Heart</em>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Oficiální událost a další info naleznete <a href="#INTERNAL_LINK#/post/null" title="https://www.facebook.com/events/235991847334045/">zde</a>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">První ročník aftermovie:<br><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/gI70FAeg6WQ" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe><br></span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Sedliv posouvá laťku a vydává track pro videohru.</title>
        <author>
            <name>Bocianjr</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/sedliv-posouva-latku-a-vydava-track-pro-videohru/"/>
        <id>https://sampler.cz/sedliv-posouva-latku-a-vydava-track-pro-videohru/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2019-01-21T18:34:25+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/22/sedliv.png" alt="" />
                    Jistě jste už někdy slyšeli o brněnském úspěšném českém DJovi a producentovi, který si říká Sedliv, vlastním jménem Ivo Sedláček. Většina z vás ho může znát jako 1/2 Audiorockers. Tento talentovaný chlapík nyní vydal svůj nový sólo track s názvem “Be There For You”. Vokály&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/22/sedliv.png" alt="" />
                <p>Jistě jste už někdy slyšeli o brněnském úspěšném českém DJovi a producentovi, který si říká <strong>Sedliv</strong>, vlastním jménem Ivo Sedláček. Většina z vás ho může znát jako 1/2 <strong>Audiorockers</strong>.</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tento talentovaný chlapík nyní vydal svůj nový sólo track s názvem “<em>Be There For You</em>”. Vokály mu nazpívala mladá francouzská zpěvačka <strong>Kinnie Lane</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tenhle track ale není jen tak! Stal se totiž soundtrackem známé VR hry “<strong>Beat Saber</strong>”, která byla nominována jako nejlepší hra roku, na “<strong>The Game Awards</strong>”, což je považováno jako “oscar” v herním světě. Ptáte se jak je to možné?</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Známý hudební producent <strong>Jaroslav Beck</strong>, který se proslavil například vytvořením hudby do traileru <em>Star Wars</em> nebo trháku <em>Terminator: Genisys</em> si všiml Sedlivovi hudby a oslovil ho ke spolupráci.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Jak se vám track líbí? Za nás to je určitě velmi povedené a vřele doporučujeme!</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/1c6-CBmVytU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
