<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Sampler.cz</title>
    <link href="https://sampler.cz/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://sampler.cz" />
    <updated>2018-12-30T02:44:09+01:00</updated>
    <author>
        <name>SedrickDeniken</name>
    </author>
    <id>https://sampler.cz</id>

    <entry>
        <title>Manene a jeho noc míří do Gimletu.</title>
        <author>
            <name>SedrickDeniken</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/manene-a-jeho-noc-miri-do-gimletu/"/>
        <id>https://sampler.cz/manene-a-jeho-noc-miri-do-gimletu/</id>
            <category term="Novinky"/>

        <updated>2018-12-30T00:45:33+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/3/1.jpg" alt="" />
                    Pardubice opět zažijí ten pravý význam pojmu Drink Vodka Or Die.Manene se vrací do Pardubic, které dříve táhly Českou EDM scénu. V poslední době to však není takové, jako dřív a lidé na parties přestávají chodit. Proto právě Manene vybízí, abychom to nakopli zase jako dřív&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/3/1.jpg" alt="" />
                <div class="row teaser">
<div class="col-lg-12"><strong>Pardubice opět zažijí ten pravý význam pojmu Drink Vodka Or Die.</strong></div>
</div>
<div class="row">
<div class="col-lg-12">
<p><strong>Manene</strong> se vrací do Pardubic, které dříve táhly Českou EDM scénu. V poslední době to však není takové, jako dřív a lidé na parties přestávají chodit. Proto právě Manene vybízí, abychom to nakopli zase jako dřív a dokázali, že tento kraj stále patří mezi top v ČR.</p>
<p>Proto se chystá již <strong>31.3.2018</strong> do klubu <strong>Gimlet</strong>, kde se uskuteční jeho noc s názvem <strong>Drink Vodka Or Die</strong>. Těšit se můžete na zajímavý lineup, kde Maneneho doplní <strong>Speed Rabit</strong>, <strong>Dammin</strong>, <strong>Arrow</strong> a <strong>SedrickDeniken</strong>. Pojďme tedy ukázat, jak se Pardubice umí bavit!</p>
<p>Oficiální Facebook událost: <a href="https://www.facebook.com/events/563884277291711/">https://www.facebook.com/events/563884277291711/</a></p>
<p>Vstupné: • Po celý večer 100,- Kč • Začátek 21:00 | Konec ??? • Vstup 16+</p>
<p><iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/414087894&amp;color=ff5500"></iframe></p>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Rozhovor s organizátorem eventu DrumCity.</title>
        <author>
            <name>SedrickDeniken</name>
        </author>
        <link href="https://sampler.cz/rozhovor-s-organizatorem-eventu-drumcity/"/>
        <id>https://sampler.cz/rozhovor-s-organizatorem-eventu-drumcity/</id>
            <category term="Rozhovory"/>

        <updated>2018-12-29T21:03:08+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sampler.cz/media/posts/1/42206847_2320853414597567_1668509247337398272_n.jpg" alt="" />
                    DnB event s názvem DrumCity slaví druhé narozeniny. Je tedy nejvhodnější čas, vyzpovídat jeho zakladatele. testProjekt DrumCity letos již brzy oslaví své druhé narozeniny, a proto je třeba takovou událost řádně oslavit. Do Hobé Music Hall se tedy sjedou zajímavá jména DnB scény a společně&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sampler.cz/media/posts/1/42206847_2320853414597567_1668509247337398272_n.jpg" alt="" />
                <div class="row teaser">
<div class="col-lg-12"><strong>DnB event s názvem DrumCity slaví druhé narozeniny. Je tedy nejvhodnější čas, vyzpovídat jeho zakladatele. test</strong></div>
</div>
<div class="row">
<div class="col-lg-12">
<p><em>Projekt DrumCity letos již brzy oslaví své druhé narozeniny, a proto je třeba takovou událost řádně oslavit. Do Hobé Music Hall se tedy sjedou zajímavá jména DnB scény a společně vytvoří jistě nezapomenutelnou noc. Proto jsme vzali na kafe organizátora této úspěšné značky a pokecali nejen o tomto stylu.</em></p>
<p><strong>Ahoj Dušane, opět se potkáváme u rozhovoru o další tvé úspěšné klubovce. Dříve to byla EDM akce Beatdown, nyní čistě DnB noc s názvem DrumCity. Proč takový odklon od House music?</strong></p>
<p><em>Ahoj Martine, abych pravdu řekl, k tomuhle odklonu jsem přišel hlavně díky svému známému, který mi jednou na párty řekl, že když už dělám akce, ať uspořádám i něco ve stylu DnB. V tu dobu se zrovna rozpadal BeatDown, a tak jsem si řekl, že to zkusím a uvidí se. Teď jsem moc rád, že jsem do toho šel.</em></p>
<p><strong>Kdy jsi vlastně přišel s myšlenkou, založit DrumCity?</strong></p>
<p><em>Bylo to v půlce srpna roku 2016, kdy mě, jak už jsem zmiňoval, můj známý navrhl, ať zkusím něco takového uspořádat, tak jsem si vymyslel název a začal jsem budovat.</em></p>
<p><strong>Slavíte dva roky úspěšného putovaní po klubech. Kolik akcí máte vlastně za sebou? Jaká města jste navštívili?</strong></p>
<p><em>Tak akcí máme za sebou přesně 23 navštívili jsme město, jako například Pardubice, Hradec Králové, Hlinsko, Humpolec, Skořenice u Chocně, Plzeň, Sádek, Trutnov, Ústí nad Orlicí a Hradčany u Tišnova.</em></p>
<p><strong>Za tu dobu se celý koncept jistě stále upravuje. Jaké byly vaše největší faily a čeho si naopak na této značce ceníš nejvíce?</strong></p>
<p><em>Ano. Ne vždy se daří a mezi největší propadáky určitě musím zařadit Hradčany u Tišnova a Plzeň, kde jsme opravdu pohořeli na nízké návštěvnosti. Nejvíce si cením určitě akcí na domovské půdě, takže v Pardubicích, kde je návštěvnost vždy skvělá a vždy to stojí za to! Ale také nesmím zapomenout na Hlinsko a Humpolec, kde se nám také daří a velice rádi se tam vracíme.</em></p>
<p><strong>Určitě to všechno neplánuješ sám. Kolik vás je v týmu?</strong></p>
<p><em>Jako hlavní jsme dva. Já a Kryštof Hron, který tento projekt táhne se mnou už od začátku. Já mám na starosti většinou komunikaci s klubama a hlavně propagaci a on vždy připravuje line-up a věci okolo. Dále do naší party patří naši rezidentní DJs a to Bulwa, Dopamin a Maimris. Další, na které nesmím zapomenout jsou samozřejmě promotéři, kteří se starají o propagaci našich akcí.</em></p>
<p><strong>Nebojíš se toho, že se ta akce časem omrzí? Co plánuješ do budoucna, aby byla DrumCity pořád oblíbená?</strong></p>
<p><em>Velice dobrá otázka. Řeknu ti to upřímně, ano bojím se, ale budeme se snažit tomuto zabránit. Musí se pořád vymýšlet něco nového, aby to návštěvníka neomrzelo, proto určitě plánuji zvát jména, která tu ještě třeba nebyla a to nemyslím jen ty známější, ale chci dát možnost i menším. Také mám v plánu v příštím roce vymyslet nějaký stage design.</em></p>
<p><strong>Díky za rozhovor a těším se na příště.</strong></p>
<p><em>Já děkuji, ahoj.</em></p>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
